{"photos": {"page": 1, "pages": 5, "perpage": 250, "total": "1141", "photo": [{"id": "50334344962", "owner": "59453656@N02", "secret": "90a12208fb", "server": "65535", "farm": 66, "title": "2020, Neuch\u00e2tel - Ikonta 521 & Fomapan 400 in D76", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1599929398", "lastupdate": "1600111295", "datetaken": "2020-09-12 18:49:51", "datetakengranularity": 0, "datetakenunknown": "1", "ownername": "FourthRockFromTheSun", "iconserver": "2745", "iconfarm": 3, "tags": "fomapan ikonta zeiss 521 neuch\u00e2tel", "originalsecret": "d6dd695d87", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.006655", "longitude": "6.971404", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "6692332", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/50334344962_90a12208fb_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "50317595987", "owner": "133232907@N04", "secret": "5d99a447ae", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Pr\u00eat de Saint-Blaise.", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1599512052", "lastupdate": "1599747694", "datetaken": "2020-09-06 17:38:35", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "francis.stadelmann", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "339e44ff22", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.010833", "longitude": "6.980000", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "6692332", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/50317595987_5d99a447ae_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "50285039851", "owner": "145490712@N02", "secret": "d275773726", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Abfahrt richtung Neuenburg in Saint-Blaise", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1598771982", "lastupdate": "1599420602", "datetaken": "2020-08-15 18:34:14", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "walter 7.8.1956", "iconserver": "211", "iconfarm": 1, "tags": "neuenburgersee wasser schiff see binnenschiff schaufelraddampfer", "originalsecret": "48d4b52c71", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.009753", "longitude": "6.982531", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "6692332", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/50285039851_d275773726_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "50285183087", "owner": "145490712@N02", "secret": "700243c789", "server": "65535", "farm": 66, "title": "\u00dcberholman\u00f6ver", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1598771633", "lastupdate": "1598799344", "datetaken": "2020-08-15 18:15:26", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "walter 7.8.1956", "iconserver": "211", "iconfarm": 1, "tags": "neuenburgersee binnenschiff schiff wasser see schweiz flagge", "originalsecret": "2d6e07361e", "originalformat": "jpg", "latitude": "46.981767", "longitude": "7.028956", "accuracy": "15", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "2659881", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/50285183087_700243c789_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "50255078048", "owner": "96250052@N06", "secret": "667a48ce1e", "server": "65535", "farm": 66, "title": "La t\u00e8ne, canal", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1598118846", "lastupdate": "1599593151", "datetaken": "2020-08-12 14:57:33", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "patrick Thiaudiere, + 4 millions view", "iconserver": "3729", "iconfarm": 4, "tags": "", "originalsecret": "182004192d", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.004181", "longitude": "7.021999", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7669558", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/50255078048_667a48ce1e_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "50249147157", "owner": "78631472@N03", "secret": "e8b2410ca3", "server": "65535", "farm": 66, "title": "TransN Trolleybus Hess/Kiepe BGT-N2C 131", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "Marin Gare"}, "dateupload": "1597950466", "lastupdate": "1599680725", "datetaken": "2020-08-18 13:32:32", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "FlugZ\u00fcge", "iconserver": "1969", "iconfarm": 2, "tags": "transntrolleybushesskiepebgtn2c131", "originalsecret": "35a493e634", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.009154", "longitude": "7.009373", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "2659761", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/50249147157_e8b2410ca3_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "50249146002", "owner": "78631472@N03", "secret": "ea637b257c", "server": "65535", "farm": 66, "title": "TransN Trolleybus NAW/Hess BGT 5-25 105", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "Marin Centre"}, "dateupload": "1597950474", "lastupdate": "1599681374", "datetaken": "2020-08-18 14:46:00", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "FlugZ\u00fcge", "iconserver": "1969", "iconfarm": 2, "tags": "transntrolleybusnawhessbgt525105fribourg", "originalsecret": "0fbb01cfae", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.010720", "longitude": "7.004449", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "2659761", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/50249146002_ea637b257c_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "50249145672", "owner": "78631472@N03", "secret": "5ac9f361d6", "server": "65535", "farm": 66, "title": "TransN Trolleybus Hess/Kiepe BGT N2C 147", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "Marin Centre"}, "dateupload": "1597950475", "lastupdate": "1599681240", "datetaken": "2020-08-18 15:00:56", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "FlugZ\u00fcge", "iconserver": "1969", "iconfarm": 2, "tags": "transntrolleybushesskiepebgtn2c147", "originalsecret": "310244d980", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.010749", "longitude": "7.004449", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "2659761", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/50249145672_5ac9f361d6_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "50148509598", "owner": "108873123@N02", "secret": "f0a5bc136d", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Canal of Ziehl, Switzerland", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1595622591", "lastupdate": "1595622608", "datetaken": "2020-07-20 11:32:40", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Bernd Kolb", "iconserver": "1583", "iconfarm": 2, "tags": "", "originalsecret": "e62ba93226", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.015833", "longitude": "7.033333", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "2658383", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/50148509598_f0a5bc136d_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "50148509383", "owner": "108873123@N02", "secret": "36d2d9cd08", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Lake of Neuenburg, Switzerland", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1595622592", "lastupdate": "1595622608", "datetaken": "2020-07-20 11:43:36", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Bernd Kolb", "iconserver": "1583", "iconfarm": 2, "tags": "", "originalsecret": "2ae457444d", "originalformat": "jpg", "latitude": "46.999586", "longitude": "7.017497", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7669558", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/50148509383_36d2d9cd08_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "50148509233", "owner": "108873123@N02", "secret": "56ed13e4a7", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Lake of Neuenburg, Switzerland", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1595622593", "lastupdate": "1595622608", "datetaken": "2020-07-20 11:51:28", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Bernd Kolb", "iconserver": "1583", "iconfarm": 2, "tags": "", "originalsecret": "18003ede84", "originalformat": "jpg", "latitude": "46.983500", "longitude": "7.005500", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "2659761", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/50148509233_56ed13e4a7_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "50148507673", "owner": "108873123@N02", "secret": "ff76977506", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Lake of Neuenburg, Switzerland", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1595622597", "lastupdate": "1595622608", "datetaken": "2020-07-20 15:20:25", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Bernd Kolb", "iconserver": "1583", "iconfarm": 2, "tags": "", "originalsecret": "f2c0efe65d", "originalformat": "jpg", "latitude": "46.982500", "longitude": "7.025000", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "2659881", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/50148507673_ff76977506_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "50148505923", "owner": "108873123@N02", "secret": "e86ff9d1ed", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Lake of Neuenburg, Switzerland", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1595622594", "lastupdate": "1595622608", "datetaken": "2020-07-20 11:58:38", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Bernd Kolb", "iconserver": "1583", "iconfarm": 2, "tags": "", "originalsecret": "2fd53b68bb", "originalformat": "jpg", "latitude": "46.981666", "longitude": "7.029833", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "2659881", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/50148505923_e86ff9d1ed_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "50149048816", "owner": "108873123@N02", "secret": "9400ff265c", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Lake of Neuenburg, Switzerland", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1595622593", "lastupdate": "1595622608", "datetaken": "2020-07-20 11:56:16", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Bernd Kolb", "iconserver": "1583", "iconfarm": 2, "tags": "", "originalsecret": "21c5582d2c", "originalformat": "jpg", "latitude": "46.983166", "longitude": "7.022166", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "2659881", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/50149048816_9400ff265c_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "50149048216", "owner": "108873123@N02", "secret": "da88c1fda1", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Canal of Ziehl, Switzerland", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1595622591", "lastupdate": "1595622608", "datetaken": "2020-07-20 11:38:35", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Bernd Kolb", "iconserver": "1583", "iconfarm": 2, "tags": "", "originalsecret": "221725fd84", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005000", "longitude": "7.023833", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7669558", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/50149048216_da88c1fda1_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49974093382", "owner": "113188885@N07", "secret": "649576a7ed", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Mittels\u00e4ger_DSC05436", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "                               "}, "dateupload": "1591369724", "lastupdate": "1591377274", "datetaken": "2020-05-19 06:58:30", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Gilbi62", "iconserver": "1561", "iconfarm": 2, "tags": "tiere v\u00f6gel enteng\u00e4nse mittels\u00e4ger bern schweiz", "latitude": "46.981263", "longitude": "7.029650", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "2659881", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49974093382_649576a7ed_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49974093097", "owner": "113188885@N07", "secret": "3ca370118d", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Bl\u00e4sshuhn_DSC05464", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "                               "}, "dateupload": "1591369724", "lastupdate": "1591377278", "datetaken": "2020-05-19 07:11:35", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Gilbi62", "iconserver": "1561", "iconfarm": 2, "tags": "tiere v\u00f6gel enteng\u00e4nse bl\u00e4sshuhn bern schweiz", "latitude": "46.981602", "longitude": "7.030394", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "2659881", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49974093097_3ca370118d_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49973833001", "owner": "113188885@N07", "secret": "3fb30f778a", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Bl\u00e4sshuhn_DSC05465", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "                               "}, "dateupload": "1591369724", "lastupdate": "1591377281", "datetaken": "2020-05-19 07:11:36", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Gilbi62", "iconserver": "1561", "iconfarm": 2, "tags": "tiere v\u00f6gel enteng\u00e4nse bl\u00e4sshuhn bern schweiz", "latitude": "46.981602", "longitude": "7.030394", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "2659881", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49973833001_3fb30f778a_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49973988247", "owner": "113188885@N07", "secret": "dd951914e5", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Drosselrohrs\u00e4nger_DSC05425", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "                               "}, "dateupload": "1591367454", "lastupdate": "1591388918", "datetaken": "2020-05-19 06:46:31", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Gilbi62", "iconserver": "1561", "iconfarm": 2, "tags": "tiere v\u00f6gel divkleinv\u00f6gel drosselrohrs\u00e4nger bern schweiz", "latitude": "46.980855", "longitude": "7.031686", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "2659881", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49973988247_dd951914e5_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49971579542", "owner": "113188885@N07", "secret": "137e0c9f13", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Mittelmeerm\u00f6we_DSC05095", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "                               "}, "dateupload": "1591299232", "lastupdate": "1591377290", "datetaken": "2020-05-18 07:06:12", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Gilbi62", "iconserver": "1561", "iconfarm": 2, "tags": "tiere v\u00f6gel wasserv\u00f6gel mittelmeerm\u00f6we bern schweiz", "latitude": "46.981377", "longitude": "7.029319", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "2659881", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49971579542_137e0c9f13_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49953070991", "owner": "113188885@N07", "secret": "0aac9e64a9", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Flussseeschwalbe_DSC04324", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "                               "}, "dateupload": "1590868507", "lastupdate": "1590912774", "datetaken": "2020-05-17 17:45:40", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Gilbi62", "iconserver": "1561", "iconfarm": 2, "tags": "tiere v\u00f6gel seeschwalben flussseeschwalbe bern schweiz", "latitude": "46.981341", "longitude": "7.029311", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "2659881", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49953070991_0aac9e64a9_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49952571443", "owner": "113188885@N07", "secret": "910e7d1f62", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Flussseeschwalbe_DSC04217", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "                               "}, "dateupload": "1590868507", "lastupdate": "1590868513", "datetaken": "2020-05-17 17:23:54", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Gilbi62", "iconserver": "1561", "iconfarm": 2, "tags": "tiere v\u00f6gel seeschwalben flussseeschwalbe bern schweiz", "latitude": "46.981088", "longitude": "7.030366", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "2659881", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49952571443_910e7d1f62_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49950823853", "owner": "113188885@N07", "secret": "bcab351a9f", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Flussseeschwalbe_DSC04211_1", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "                               "}, "dateupload": "1590828862", "lastupdate": "1590869078", "datetaken": "2020-05-17 17:23:51", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Gilbi62", "iconserver": "1561", "iconfarm": 2, "tags": "tiere v\u00f6gel seeschwalben flussseeschwalbe bern schweiz", "latitude": "46.981088", "longitude": "7.030366", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "2659881", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49950823853_bcab351a9f_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49897267262", "owner": "184919161@N02", "secret": "da626596d4", "server": "65535", "farm": 66, "title": "", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "1", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1589529978", "lastupdate": "1589539248", "datetaken": "2019-08-06 13:32:36", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "maxence_lagalle", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "2034531fd7", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.006980", "longitude": "6.971061", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49897267262_da626596d4_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49896438283", "owner": "184919161@N02", "secret": "850681071f", "server": "65535", "farm": 66, "title": "", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "1", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1589529975", "lastupdate": "1589539248", "datetaken": "2019-08-06 13:32:23", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "maxence_lagalle", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "b708b892d8", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.006977", "longitude": "6.971033", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49896438283_850681071f_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49896957486", "owner": "184919161@N02", "secret": "488ea10dd0", "server": "65535", "farm": 66, "title": "", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "1", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1589529972", "lastupdate": "1589539248", "datetaken": "2019-08-06 13:30:52", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "maxence_lagalle", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "e40fa9095b", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.006977", "longitude": "6.971033", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49896957486_488ea10dd0_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49897266967", "owner": "184919161@N02", "secret": "6ce214037b", "server": "65535", "farm": 66, "title": "", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "1", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1589529970", "lastupdate": "1589539248", "datetaken": "2019-08-06 13:30:09", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "maxence_lagalle", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "e2b6800df0", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.006972", "longitude": "6.971033", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49897266967_6ce214037b_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49897266867", "owner": "184919161@N02", "secret": "a69e2caeb6", "server": "65535", "farm": 66, "title": "", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "1", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1589529967", "lastupdate": "1589539248", "datetaken": "2019-08-06 13:27:47", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "maxence_lagalle", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "2a1bf550f0", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.006980", "longitude": "6.971030", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49897266867_a69e2caeb6_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49897266797", "owner": "184919161@N02", "secret": "ea106fd81e", "server": "65535", "farm": 66, "title": "", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "1", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1589529966", "lastupdate": "1589539248", "datetaken": "2019-08-06 13:25:02", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "maxence_lagalle", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "a827e4284b", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.006980", "longitude": "6.971036", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49897266797_ea106fd81e_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49896957101", "owner": "184919161@N02", "secret": "69137ba1f1", "server": "65535", "farm": 66, "title": "", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "1", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1589529963", "lastupdate": "1589539249", "datetaken": "2019-08-06 13:21:33", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "maxence_lagalle", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "aa08153340", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.006988", "longitude": "6.971044", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49896957101_69137ba1f1_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49896956976", "owner": "184919161@N02", "secret": "6f2f7ed579", "server": "65535", "farm": 66, "title": "", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "1", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1589529960", "lastupdate": "1589539249", "datetaken": "2019-08-06 13:21:11", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "maxence_lagalle", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "b2afd2dae0", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.006977", "longitude": "6.971036", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49896956976_6f2f7ed579_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49896437533", "owner": "184919161@N02", "secret": "9421dcca86", "server": "65535", "farm": 66, "title": "", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "1", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1589529957", "lastupdate": "1589539249", "datetaken": "2019-08-06 13:16:32", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "maxence_lagalle", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "61aab6ff7d", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.006977", "longitude": "6.971058", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49896437533_9421dcca86_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49896437168", "owner": "184919161@N02", "secret": "e50756c147", "server": "65535", "farm": 66, "title": "", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "1", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1589529947", "lastupdate": "1589539249", "datetaken": "2019-08-06 13:15:07", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "maxence_lagalle", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "9168fc4011", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.006991", "longitude": "6.971236", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49896437168_e50756c147_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49896956451", "owner": "184919161@N02", "secret": "dc1d24ded3", "server": "65535", "farm": 66, "title": "", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "1", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1589529945", "lastupdate": "1589539249", "datetaken": "2019-08-06 13:15:00", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "maxence_lagalle", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "99017748d1", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.006991", "longitude": "6.971236", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49896956451_dc1d24ded3_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49896437013", "owner": "184919161@N02", "secret": "a46899db2d", "server": "65535", "farm": 66, "title": "", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "1", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1589529942", "lastupdate": "1589539249", "datetaken": "2019-08-06 13:14:16", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "maxence_lagalle", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "212c29e47c", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.006983", "longitude": "6.971144", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49896437013_a46899db2d_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49897265752", "owner": "184919161@N02", "secret": "a2e80de8c7", "server": "65535", "farm": 66, "title": "", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "1", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1589529940", "lastupdate": "1589539250", "datetaken": "2019-08-06 13:14:01", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "maxence_lagalle", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "ecd2e7840a", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.006983", "longitude": "6.971080", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49897265752_a2e80de8c7_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49896956081", "owner": "184919161@N02", "secret": "7ee30ae6a9", "server": "65535", "farm": 66, "title": "", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "1", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1589529937", "lastupdate": "1589539250", "datetaken": "2019-08-06 13:09:55", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "maxence_lagalle", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "1bac59b8b5", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.007083", "longitude": "6.971266", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49896956081_7ee30ae6a9_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49896955996", "owner": "184919161@N02", "secret": "193974666e", "server": "65535", "farm": 66, "title": "", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "1", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1589529935", "lastupdate": "1589539250", "datetaken": "2019-08-06 13:09:25", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "maxence_lagalle", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "62a931bd0d", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.007080", "longitude": "6.971263", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49896955996_193974666e_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49896436633", "owner": "184919161@N02", "secret": "2243bef5e2", "server": "65535", "farm": 66, "title": "", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "1", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1589529932", "lastupdate": "1589539250", "datetaken": "2019-08-06 12:54:06", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "maxence_lagalle", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "0bb5b7fab4", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.007030", "longitude": "6.971111", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49896436633_2243bef5e2_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49897265352", "owner": "184919161@N02", "secret": "bfb9ba1ef1", "server": "65535", "farm": 66, "title": "", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "1", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1589529930", "lastupdate": "1589539250", "datetaken": "2019-08-06 12:52:54", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "maxence_lagalle", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "2c9fd6bd1f", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.007050", "longitude": "6.971144", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49897265352_bfb9ba1ef1_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49897265267", "owner": "184919161@N02", "secret": "0ff628c273", "server": "65535", "farm": 66, "title": "", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "1", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1589529928", "lastupdate": "1589539251", "datetaken": "2019-08-06 12:50:22", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "maxence_lagalle", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "62a3db6e90", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.007041", "longitude": "6.971133", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49897265267_0ff628c273_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49897265177", "owner": "184919161@N02", "secret": "b2dd5b8b39", "server": "65535", "farm": 66, "title": "", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "1", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1589529925", "lastupdate": "1589539251", "datetaken": "2019-08-06 12:50:03", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "maxence_lagalle", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "99de294c04", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.007075", "longitude": "6.971202", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49897265177_b2dd5b8b39_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49897265067", "owner": "184919161@N02", "secret": "1a75164e97", "server": "65535", "farm": 66, "title": "", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "1", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1589529923", "lastupdate": "1589539251", "datetaken": "2019-08-06 12:44:30", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "maxence_lagalle", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "0c4b1e9556", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.007113", "longitude": "6.971266", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49897265067_1a75164e97_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49897264977", "owner": "184919161@N02", "secret": "773b40b245", "server": "65535", "farm": 66, "title": "", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "1", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1589529920", "lastupdate": "1589539251", "datetaken": "2019-08-06 12:36:17", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "maxence_lagalle", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "5096074905", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.006675", "longitude": "6.970347", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49897264977_773b40b245_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49896436078", "owner": "184919161@N02", "secret": "c158921e32", "server": "65535", "farm": 66, "title": "", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "1", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1589529917", "lastupdate": "1589539251", "datetaken": "2019-08-06 12:36:10", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "maxence_lagalle", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "9f070e3b18", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.006594", "longitude": "6.970372", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49896436078_c158921e32_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49896435983", "owner": "184919161@N02", "secret": "7a5f94ebbf", "server": "65535", "farm": 66, "title": "", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "1", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1589529915", "lastupdate": "1589539252", "datetaken": "2019-08-06 12:35:22", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "maxence_lagalle", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "1686330f32", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.006744", "longitude": "6.970730", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49896435983_7a5f94ebbf_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49896435853", "owner": "184919161@N02", "secret": "1dddb1d096", "server": "65535", "farm": 66, "title": "", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "1", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1589529911", "lastupdate": "1589539252", "datetaken": "2019-08-06 12:34:28", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "maxence_lagalle", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "f98bd77ced", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.006363", "longitude": "6.970577", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49896435853_1dddb1d096_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49896955076", "owner": "184919161@N02", "secret": "31d3f10e4c", "server": "65535", "farm": 66, "title": "", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "1", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1589529908", "lastupdate": "1589539252", "datetaken": "2019-08-06 12:31:16", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "maxence_lagalle", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "07f105c32b", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005744", "longitude": "6.970375", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7669684", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49896955076_31d3f10e4c_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49896435623", "owner": "184919161@N02", "secret": "9f7fdeba7c", "server": "65535", "farm": 66, "title": "", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "1", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1589529905", "lastupdate": "1589539252", "datetaken": "2019-08-06 12:31:09", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "maxence_lagalle", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "01953d4d9c", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005744", "longitude": "6.970327", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7669684", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49896435623_9f7fdeba7c_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49896954876", "owner": "184919161@N02", "secret": "c49766a213", "server": "65535", "farm": 66, "title": "", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "1", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1589529903", "lastupdate": "1589539252", "datetaken": "2019-08-06 12:28:53", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "maxence_lagalle", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "e82d5619d0", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.006497", "longitude": "6.971000", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49896954876_c49766a213_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49897264112", "owner": "184919161@N02", "secret": "c6703654bf", "server": "65535", "farm": 66, "title": "", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "1", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1589529900", "lastupdate": "1589539253", "datetaken": "2019-08-06 12:27:38", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "maxence_lagalle", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "3b5ef97a25", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.006897", "longitude": "6.971722", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "6692332", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49897264112_c6703654bf_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49897263997", "owner": "184919161@N02", "secret": "dc41207827", "server": "65535", "farm": 66, "title": "", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "1", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1589529897", "lastupdate": "1589539253", "datetaken": "2019-08-06 12:27:22", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "maxence_lagalle", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "2dc88b0e37", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.006875", "longitude": "6.971850", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "6692332", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49897263997_dc41207827_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49897263872", "owner": "184919161@N02", "secret": "8dc23b485e", "server": "65535", "farm": 66, "title": "", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "1", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1589529894", "lastupdate": "1589539253", "datetaken": "2019-08-06 12:26:27", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "maxence_lagalle", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "c4e387cdde", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.007033", "longitude": "6.971800", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "6692332", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49897263872_8dc23b485e_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49897263747", "owner": "184919161@N02", "secret": "807101e417", "server": "65535", "farm": 66, "title": "", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "1", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1589529892", "lastupdate": "1589539253", "datetaken": "2019-08-06 12:25:15", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "maxence_lagalle", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "3f068f094c", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.007325", "longitude": "6.971861", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "6692332", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49897263747_807101e417_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49589551921", "owner": "78606496@N02", "secret": "0c501b6028", "server": "65535", "farm": 66, "title": "_A739583", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1582754629", "lastupdate": "1582754642", "datetaken": "2019-10-02 18:52:16", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "DDPhotographie", "iconserver": "5474", "iconfarm": 6, "tags": "ch ddphotographie landscape payage suisse wwwddphotographiecom neuch\u00e2tel cantonofneuch\u00e2tel switzerland", "originalsecret": "a39244beb5", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005069", "longitude": "6.967616", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7669770", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49589551921_0c501b6028_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49589551591", "owner": "78606496@N02", "secret": "b57a22b94e", "server": "65535", "farm": 66, "title": "_A739595", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1582754630", "lastupdate": "1582754642", "datetaken": "2019-10-02 19:00:46", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "DDPhotographie", "iconserver": "5474", "iconfarm": 6, "tags": "ch ddphotographie landscape payage suisse wwwddphotographiecom neuch\u00e2tel cantonofneuch\u00e2tel switzerland", "originalsecret": "19f5ab9eef", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005069", "longitude": "6.967616", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7669770", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49589551591_b57a22b94e_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49428947776", "owner": "78606496@N02", "secret": "5722c062b3", "server": "65535", "farm": 66, "title": "_A739591", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1579776700", "lastupdate": "1579776702", "datetaken": "2019-10-02 18:58:07", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "DDPhotographie", "iconserver": "5474", "iconfarm": 6, "tags": "ch ddphotographie landscape payage suisse wwwddphotographiecom neuch\u00e2tel cantonofneuch\u00e2tel switzerland", "originalsecret": "69a59801cf", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005069", "longitude": "6.967616", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7669770", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49428947776_5722c062b3_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49339711338", "owner": "78606496@N02", "secret": "9831abe14a", "server": "65535", "farm": 66, "title": "_A739599", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1578329553", "lastupdate": "1578403834", "datetaken": "2019-10-02 19:02:18", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "DDPhotographie", "iconserver": "5474", "iconfarm": 6, "tags": "ch ddphotographie landscape payage suisse wwwddphotographiecom neuch\u00e2tel cantonofneuch\u00e2tel switzerland", "originalsecret": "91e490115a", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005069", "longitude": "6.967619", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7669770", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49339711338_9831abe14a_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49252223272", "owner": "128906775@N06", "secret": "cb4658708d", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Dunlin", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1576913726", "lastupdate": "1579283263", "datetaken": "2019-12-02 14:50:13", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "RGaenssler", "iconserver": "399", "iconfarm": 1, "tags": "alpenstrandl\u00e4ufer aves b\u00e9casseauvariable calidris calidrisalpina charadriiformes dunlin floraundfauna regenpfeiferartige schnepfenv\u00f6gel scolopacidae strandl\u00e4ufer tiere v\u00f6gel wirbeltiere cudrefinvd waadt schweiz", "latitude": "46.980536", "longitude": "7.031419", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "2659881", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49252223272_cb4658708d_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49221929673", "owner": "128906775@N06", "secret": "44ac01be51", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Common Raven", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1576418396", "lastupdate": "1581681165", "datetaken": "2019-09-28 09:21:00", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "RGaenssler", "iconserver": "399", "iconfarm": 1, "tags": "aves commonraven corvidae corvoidea corvus corvuscorax floraundfauna grandcorbeau kolkrabe passeri passeriformes rabenundkr\u00e4hen rabenv\u00f6gel singv\u00f6gel sperlingsv\u00f6gel tiere v\u00f6gel wirbeltiere cudefinvd waadt schweiz", "latitude": "46.981218", "longitude": "7.030475", "accuracy": "15", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "2659881", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49221929673_44ac01be51_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49208230042", "owner": "128906775@N06", "secret": "a1b77882c9", "server": "65535", "farm": 66, "title": "B\u00e9casseau variable", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1576149315", "lastupdate": "1576321028", "datetaken": "2019-12-02 14:48:44", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "RGaenssler", "iconserver": "399", "iconfarm": 1, "tags": "alpenstrandl\u00e4ufer aves b\u00e9casseauvariable calidris calidrisalpina charadriiformes dunlin floraundfauna regenpfeiferartige schnepfenv\u00f6gel scolopacidae strandl\u00e4ufer tiere v\u00f6gel wirbeltiere cudefinvd waadt schweiz", "latitude": "46.980536", "longitude": "7.031419", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "2659881", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49208230042_a1b77882c9_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49187719203", "owner": "36765583@N00", "secret": "0e4a08a26d", "server": "65535", "farm": 66, "title": "20191208-DSC03915.jpg", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1575820838", "lastupdate": "1577265157", "datetaken": "2019-12-08 16:45:46", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Rajesh Ambigapathy", "iconserver": "8072", "iconfarm": 9, "tags": "stblaise neuch\u00e2tel sunset", "originalsecret": "594f7c23cc", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.015563", "longitude": "6.984597", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "2658878", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49187719203_0e4a08a26d_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "49045161167", "owner": "36765583@N00", "secret": "0a20383059", "server": "65535", "farm": 66, "title": "APC_1223-hdr.jpg", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "1", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1573416768", "lastupdate": "1575868173", "datetaken": "2019-11-10 16:46:28", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Rajesh Ambigapathy", "iconserver": "8072", "iconfarm": 9, "tags": "", "originalsecret": "69fc7cb427", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.010606", "longitude": "6.979966", "accuracy": "15", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "6692332", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/49045161167_0a20383059_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48837585921", "owner": "78606496@N02", "secret": "9422bc7d34", "server": "65535", "farm": 66, "title": "_A739587-HDR", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1570118166", "lastupdate": "1570118171", "datetaken": "2019-10-02 18:53:18", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "DDPhotographie", "iconserver": "5474", "iconfarm": 6, "tags": "ch ddphotographie landscape payage suisse wwwddphotographiecom neuch\u00e2tel cantonofneuch\u00e2tel switzerland", "originalsecret": "56115c03bd", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005069", "longitude": "6.967619", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7669770", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48837585921_9422bc7d34_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48837762132", "owner": "78606496@N02", "secret": "7ef64f6d84", "server": "65535", "farm": 66, "title": "_A739602-HDR", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1570118166", "lastupdate": "1570118169", "datetaken": "2019-10-02 19:05:12", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "DDPhotographie", "iconserver": "5474", "iconfarm": 6, "tags": "ch ddphotographie landscape payage suisse wwwddphotographiecom neuch\u00e2tel cantonofneuch\u00e2tel switzerland", "originalsecret": "ecbb9cee7f", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005069", "longitude": "6.967619", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7669770", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48837762132_7ef64f6d84_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48821513553", "owner": "57004829@N03", "secret": "ffbd292d6b", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium (Neuch\u00e2tel)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "ao\u00fbt 2019\nHauterive (Neuch\u00e2tel), site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium\nLe mus\u00e9e arch\u00e9ologique (Laurent Chenu, Bruce Dunning et Pierre J\u00e9quier, 1998-2001)"}, "dateupload": "1569860632", "lastupdate": "1570085538", "datetaken": "2019-08-15 13:35:54", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "jacqueline.poggi", "iconserver": "7290", "iconfarm": 8, "tags": "lat\u00e9nium mus\u00e9earch\u00e9ologiquedeneuch\u00e2tel schweiz suisse svizzera switzerland archeology arch\u00e9ologie neolithicage n\u00e9olithique pr\u00e9histoire villagelacustre", "latitude": "47.007115", "longitude": "6.970999", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48821513553_ffbd292d6b_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48822027717", "owner": "57004829@N03", "secret": "461609a417", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium (Neuch\u00e2tel)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "ao\u00fbt 2019\nHauterive (Neuch\u00e2tel), site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium - le village lacustre"}, "dateupload": "1569860627", "lastupdate": "1569860884", "datetaken": "2019-08-15 13:38:52", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "jacqueline.poggi", "iconserver": "7290", "iconfarm": 8, "tags": "lat\u00e9nium mus\u00e9earch\u00e9ologiquedeneuch\u00e2tel schweiz suisse svizzera switzerland archeology arch\u00e9ologie neolithicage n\u00e9olithique pr\u00e9histoire villagelacustre", "latitude": "47.007115", "longitude": "6.970999", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48822027717_461609a417_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48821512748", "owner": "57004829@N03", "secret": "db0c785e47", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium (Neuch\u00e2tel)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "ao\u00fbt 2019\nHauterive (Neuch\u00e2tel), site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium - le village lacustre"}, "dateupload": "1569860621", "lastupdate": "1569860884", "datetaken": "2019-08-15 13:33:47", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "jacqueline.poggi", "iconserver": "7290", "iconfarm": 8, "tags": "lat\u00e9nium mus\u00e9earch\u00e9ologiquedeneuch\u00e2tel schweiz suisse svizzera switzerland archeology arch\u00e9ologie neolithicage n\u00e9olithique pr\u00e9histoire villagelacustre", "latitude": "47.007115", "longitude": "6.970999", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48821512748_db0c785e47_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48822026877", "owner": "57004829@N03", "secret": "ddb7ec8c50", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium (Neuch\u00e2tel)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "ao\u00fbt 2019\nHauterive (Neuch\u00e2tel), site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium - le village lacustre"}, "dateupload": "1569860616", "lastupdate": "1569860884", "datetaken": "2019-08-15 13:32:14", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "jacqueline.poggi", "iconserver": "7290", "iconfarm": 8, "tags": "lat\u00e9nium mus\u00e9earch\u00e9ologiquedeneuch\u00e2tel schweiz suisse svizzera switzerland archeology arch\u00e9ologie neolithicage n\u00e9olithique pr\u00e9histoire villagelacustre", "latitude": "47.007115", "longitude": "6.970999", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48822026877_ddb7ec8c50_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48821867531", "owner": "57004829@N03", "secret": "475f18b48c", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium (Neuch\u00e2tel)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "ao\u00fbt 2019\nHauterive (Neuch\u00e2tel), site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium - le village lacustre"}, "dateupload": "1569860611", "lastupdate": "1569860883", "datetaken": "2019-08-15 13:30:31", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "jacqueline.poggi", "iconserver": "7290", "iconfarm": 8, "tags": "lat\u00e9nium mus\u00e9earch\u00e9ologiquedeneuch\u00e2tel schweiz suisse svizzera switzerland archeology arch\u00e9ologie neolithicage n\u00e9olithique pr\u00e9histoire villagelacustre", "latitude": "47.007115", "longitude": "6.970999", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48821867531_475f18b48c_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48822025922", "owner": "57004829@N03", "secret": "26bec6095d", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium (Neuch\u00e2tel)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "ao\u00fbt 2019\nHauterive (Neuch\u00e2tel), site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium - vue sur le lac de Neuch\u00e2tel"}, "dateupload": "1569860606", "lastupdate": "1569860883", "datetaken": "2019-08-15 13:27:36", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "jacqueline.poggi", "iconserver": "7290", "iconfarm": 8, "tags": "lat\u00e9nium mus\u00e9earch\u00e9ologiquedeneuch\u00e2tel schweiz suisse svizzera switzerland archeology arch\u00e9ologie", "latitude": "47.007115", "longitude": "6.970999", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48822025922_26bec6095d_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48821866511", "owner": "57004829@N03", "secret": "021bfbb5a7", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium (Neuch\u00e2tel)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "ao\u00fbt 2019\nHauterive (Neuch\u00e2tel), site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium - vue sur l'H\u00f4tel Palafitte"}, "dateupload": "1569860600", "lastupdate": "1569860883", "datetaken": "2019-08-15 13:26:23", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "jacqueline.poggi", "iconserver": "7290", "iconfarm": 8, "tags": "lat\u00e9nium mus\u00e9earch\u00e9ologiquedeneuch\u00e2tel schweiz suisse svizzera switzerland archeology arch\u00e9ologie", "latitude": "47.004469", "longitude": "6.964612", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7669770", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48821866511_021bfbb5a7_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48821510373", "owner": "57004829@N03", "secret": "dc12fc8915", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium (Neuch\u00e2tel)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "ao\u00fbt 2019\nHauterive (Neuch\u00e2tel), site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium - vue sur l'H\u00f4tel Palafitte"}, "dateupload": "1569860596", "lastupdate": "1569862962", "datetaken": "2019-08-15 13:24:55", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "jacqueline.poggi", "iconserver": "7290", "iconfarm": 8, "tags": "schweiz switzerland suisse svizzera archeology arch\u00e9ologie lat\u00e9nium mus\u00e9earch\u00e9ologiquedeneuch\u00e2tel", "latitude": "47.004469", "longitude": "6.964612", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7669770", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48821510373_dc12fc8915_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48821865576", "owner": "57004829@N03", "secret": "51688056fb", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium (Neuch\u00e2tel)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "ao\u00fbt 2019\nHauterive (Neuch\u00e2tel), site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium - vue sur le lac de Neuch\u00e2tel"}, "dateupload": "1569860591", "lastupdate": "1569860882", "datetaken": "2019-08-15 12:35:31", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "jacqueline.poggi", "iconserver": "7290", "iconfarm": 8, "tags": "lacdeneuch\u00e2tel lat\u00e9nium mus\u00e9earch\u00e9ologiquedeneuch\u00e2tel schweiz suisse svizzera switzerland archeology arch\u00e9ologie", "latitude": "47.007115", "longitude": "6.970999", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48821865576_51688056fb_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48821864971", "owner": "57004829@N03", "secret": "aa29c4489c", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium (Neuch\u00e2tel)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "ao\u00fbt 2019\nHauterive (Neuch\u00e2tel), site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium - vue sur le lac de Neuch\u00e2tel"}, "dateupload": "1569860586", "lastupdate": "1569860882", "datetaken": "2019-08-15 12:33:13", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "jacqueline.poggi", "iconserver": "7290", "iconfarm": 8, "tags": "lacdeneuch\u00e2tel lat\u00e9nium mus\u00e9earch\u00e9ologiquedeneuch\u00e2tel schweiz suisse svizzera switzerland archeology arch\u00e9ologie", "latitude": "47.007115", "longitude": "6.970999", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48821864971_aa29c4489c_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48822023647", "owner": "57004829@N03", "secret": "3dea7e8203", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium (Neuch\u00e2tel)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "ao\u00fbt 2019\nHauterive (Neuch\u00e2tel), site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium\nLe Mus\u00e9e :"}, "dateupload": "1569860580", "lastupdate": "1569860882", "datetaken": "2019-08-15 11:59:42", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "jacqueline.poggi", "iconserver": "7290", "iconfarm": 8, "tags": "lat\u00e9nium mus\u00e9earch\u00e9ologiquedeneuch\u00e2tel schweiz suisse svizzera switzerland archeology arch\u00e9ologie", "latitude": "47.007115", "longitude": "6.970999", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48822023647_3dea7e8203_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48821508478", "owner": "57004829@N03", "secret": "e10bdc1b9a", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium (Neuch\u00e2tel)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "ao\u00fbt 2019\nHauterive (Neuch\u00e2tel), site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium\nLe Mus\u00e9e : Statue-menhir, n\u00e9olithique, Bevaix-Treytal (2880kg)"}, "dateupload": "1569860575", "lastupdate": "1569860882", "datetaken": "2019-08-15 11:50:08", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "jacqueline.poggi", "iconserver": "7290", "iconfarm": 8, "tags": "lat\u00e9nium mus\u00e9earch\u00e9ologiquedeneuch\u00e2tel prehistoricperiod schweiz suisse svizzera switzerland archeology arch\u00e9ologie pr\u00e9histoire statuemenhir", "latitude": "47.007115", "longitude": "6.970999", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48821508478_e10bdc1b9a_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48822022892", "owner": "57004829@N03", "secret": "574c23112e", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium (Neuch\u00e2tel)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "ao\u00fbt 2019\nHauterive (Neuch\u00e2tel), site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium\nLe Mus\u00e9e : Statue-menhir, n\u00e9olithique, Bevaix-Treytal (2880kg)"}, "dateupload": "1569860570", "lastupdate": "1569860881", "datetaken": "2019-08-15 11:48:36", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "jacqueline.poggi", "iconserver": "7290", "iconfarm": 8, "tags": "lat\u00e9nium mus\u00e9earch\u00e9ologiquedeneuch\u00e2tel prehistoricperiod schweiz suisse svizzera switzerland archeology arch\u00e9ologie pr\u00e9histoire statuemenhir", "latitude": "47.007115", "longitude": "6.970999", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48822022892_574c23112e_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48822022472", "owner": "57004829@N03", "secret": "bd544ae3dc", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium (Neuch\u00e2tel)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "ao\u00fbt 2019\nHauterive (Neuch\u00e2tel), site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium\nLe Mus\u00e9e : Les Lacustres, de l'\u00e2ge du bronze au n\u00e9olithique - maquette du village"}, "dateupload": "1569860565", "lastupdate": "1569862962", "datetaken": "2019-08-15 11:47:16", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "jacqueline.poggi", "iconserver": "7290", "iconfarm": 8, "tags": "lat\u00e9nium mus\u00e9earch\u00e9ologiquedeneuch\u00e2tel prehistoricperiod schweiz suisse svizzera switzerland archeology arch\u00e9ologie maquette model pr\u00e9histoire villagelacustre \u00e2gedubronze", "latitude": "47.007115", "longitude": "6.970999", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48822022472_bd544ae3dc_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48821507278", "owner": "57004829@N03", "secret": "d385e222d2", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium (Neuch\u00e2tel)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "ao\u00fbt 2019\nHauterive (Neuch\u00e2tel), site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium\nLe Mus\u00e9e : Les Lacustres, de l'\u00e2ge du bronze au n\u00e9olithique - maquette du village"}, "dateupload": "1569860559", "lastupdate": "1569862964", "datetaken": "2019-08-15 11:46:39", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "jacqueline.poggi", "iconserver": "7290", "iconfarm": 8, "tags": "lat\u00e9nium mus\u00e9earch\u00e9ologiquedeneuch\u00e2tel prehistoricperiod schweiz suisse svizzera switzerland archeology arch\u00e9ologie maquette model pr\u00e9histoire villagelacustre \u00e2gedubronze", "latitude": "47.007115", "longitude": "6.970999", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48821507278_d385e222d2_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48822021542", "owner": "57004829@N03", "secret": "70cc6f1b8d", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium (Neuch\u00e2tel)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "ao\u00fbt 2019\nHauterive (Neuch\u00e2tel), site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium\nLe Mus\u00e9e : Les Lacustres, de l'\u00e2ge du bronze au n\u00e9olithique - maquette du village"}, "dateupload": "1569860553", "lastupdate": "1569862964", "datetaken": "2019-08-15 11:45:58", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "jacqueline.poggi", "iconserver": "7290", "iconfarm": 8, "tags": "lat\u00e9nium mus\u00e9earch\u00e9ologiquedeneuch\u00e2tel prehistoricperiod schweiz suisse svizzera switzerland archeology arch\u00e9ologie maquette model pr\u00e9histoire villagelacustre \u00e2gedubronze", "latitude": "47.007115", "longitude": "6.970999", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48822021542_70cc6f1b8d_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48821861886", "owner": "57004829@N03", "secret": "872d1d987b", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium (Neuch\u00e2tel)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "ao\u00fbt 2019\nHauterive (Neuch\u00e2tel), site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium\nLe Mus\u00e9e :"}, "dateupload": "1569860546", "lastupdate": "1569860879", "datetaken": "2019-08-15 11:41:12", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "jacqueline.poggi", "iconserver": "7290", "iconfarm": 8, "tags": "brucedunning lat\u00e9nium laurentchenu modernarchitecture mus\u00e9earch\u00e9ologiquedeneuch\u00e2tel pierrej\u00e9quier schweiz suisse svizzera switzerland archeology architect architecture architecturecontemporaine arch\u00e9ologie contemporaryarchitecture", "latitude": "47.007115", "longitude": "6.970999", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48821861886_872d1d987b_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48821860926", "owner": "57004829@N03", "secret": "e0019abd46", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium (Neuch\u00e2tel)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "ao\u00fbt 2019\nHauterive (Neuch\u00e2tel), site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium\nLe Mus\u00e9e :"}, "dateupload": "1569860537", "lastupdate": "1569862964", "datetaken": "2019-08-15 11:42:23", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "jacqueline.poggi", "iconserver": "7290", "iconfarm": 8, "tags": "brucedunning lat\u00e9nium laurentchenu modernarchitecture mus\u00e9earch\u00e9ologiquedeneuch\u00e2tel pierrej\u00e9quier schweiz suisse svizzera switzerland archeology architect architecture architecturecontemporaine arch\u00e9ologie contemporaryarchitecture", "latitude": "47.007115", "longitude": "6.970999", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48821860926_e0019abd46_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48812899871", "owner": "181668518@N05", "secret": "d45467ffd1", "server": "65535", "farm": 66, "title": "PalafitteIMG_5517", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "Neuchat\u00eal"}, "dateupload": "1569744982", "lastupdate": "1574882106", "datetaken": "2019-09-28 18:46:46", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "anthonypettre", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "suisse switzerland see sky landscapephotography landscape lac lake nature naturephotography nuage vacances hotel palafitte neuchat\u00eal cloud couch\u00e9desoleil ciel reflet sunset", "originalsecret": "737c901076", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005397", "longitude": "6.967746", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7669770", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48812899871_d45467ffd1_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48812546543", "owner": "181668518@N05", "secret": "8df3b791fb", "server": "65535", "farm": 66, "title": "PalafitteIMG_5630", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "Neuchat\u00eal"}, "dateupload": "1569744983", "lastupdate": "1574882106", "datetaken": "2019-09-28 19:47:49", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "anthonypettre", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "suisse switzerland see sky landscapephotography landscape lac lake nature naturephotography nuage night nuit nacht nightphotography vacances hotel palafitte neuchat\u00eal cloud couch\u00e9desoleil ciel reflet sunset", "originalsecret": "c1afa3f87c", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005397", "longitude": "6.967746", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7669770", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48812546543_8df3b791fb_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48812546283", "owner": "181668518@N05", "secret": "68ab7b33e4", "server": "65535", "farm": 66, "title": "PalafitteIMG_5634", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "Neuchat\u00eal"}, "dateupload": "1569744984", "lastupdate": "1574882107", "datetaken": "2019-09-28 19:49:20", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "anthonypettre", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "suisse switzerland see sky landscapephotography landscape lac lake nature naturephotography nuage night nuit nacht nightphotography vacances neuchat\u00eal cloud couch\u00e9desoleil ciel sunset piscine nidducr\u00f4", "originalsecret": "b0f54eccc1", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005397", "longitude": "6.967746", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7669770", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48812546283_68ab7b33e4_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48812899111", "owner": "181668518@N05", "secret": "8e0d6c754c", "server": "65535", "farm": 66, "title": "PalafitteIMG_5638", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "Neuchat\u00eal"}, "dateupload": "1569744984", "lastupdate": "1574882107", "datetaken": "2019-09-28 19:52:10", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "anthonypettre", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "suisse switzerland see sky landscapephotography landscape lac lake nature naturephotography nuage night nuit nacht nightphotography vacances hotel palafitte neuchat\u00eal cloud couch\u00e9desoleil ciel reflet sunset", "originalsecret": "b9fa34aef8", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005397", "longitude": "6.967746", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7669770", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48812899111_8e0d6c754c_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48813046227", "owner": "181668518@N05", "secret": "6bc647d0ba", "server": "65535", "farm": 66, "title": "PalafitteIMG_5640", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "Neuchat\u00eal"}, "dateupload": "1569744984", "lastupdate": "1574882108", "datetaken": "2019-09-28 19:54:15", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "anthonypettre", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "suisse switzerland see sky landscapephotography landscape lac lake nature naturephotography nuage night nuit nacht nightphotography vacances hotel palafitte neuchat\u00eal cloud couch\u00e9desoleil ciel reflet feux sunset", "originalsecret": "88ae75ef72", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005397", "longitude": "6.967746", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7669770", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48813046227_6bc647d0ba_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48813045957", "owner": "181668518@N05", "secret": "946c88720e", "server": "65535", "farm": 66, "title": "PalafitteIMG_5666", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "Neuchat\u00eal"}, "dateupload": "1569744985", "lastupdate": "1574882109", "datetaken": "2019-09-28 20:13:26", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "anthonypettre", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "suisse switzerland see sky landscapephotography landscape lac lake nature naturephotography nuage night nuit nacht nightphotography vacances hotel palafitte neuchat\u00eal cloud milkyway voielact\u00e9e couch\u00e9desoleil ciel \u00e9toile star stern reflet sunset", "originalsecret": "c93194541b", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005397", "longitude": "6.967746", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7669770", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48813045957_946c88720e_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48813045087", "owner": "181668518@N05", "secret": "893949f98c", "server": "65535", "farm": 66, "title": "PalafitteIMG_5669", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "Neuchat\u00eal"}, "dateupload": "1569744986", "lastupdate": "1574882109", "datetaken": "2019-09-28 20:15:02", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "anthonypettre", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "suisse switzerland see sky landscapephotography landscape lac lake nature naturephotography nuage night nuit nacht nightphotography vacances hotel palafitte neuchat\u00eal cloud milkyway voielact\u00e9e couch\u00e9desoleil ciel \u00e9toile star stern reflet sunset", "originalsecret": "c96fc7ee28", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005397", "longitude": "6.967746", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7669770", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48813045087_893949f98c_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48813044827", "owner": "181668518@N05", "secret": "df3180ff93", "server": "65535", "farm": 66, "title": "PalafitteIMG_5671", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "Neuchat\u00eal"}, "dateupload": "1569744987", "lastupdate": "1574882110", "datetaken": "2019-09-28 20:16:50", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "anthonypettre", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "suisse switzerland see sky landscapephotography landscape lac lake nature naturephotography nuage night nuit nacht nightphotography vacances hotel palafitte feudartifices feuerwerk firework neuchat\u00eal f\u00eates f\u00eatesdesvendanges cloud milkyway voielact\u00e9e couch\u00e9desoleil ciel \u00e9toile star stern reflet feux", "originalsecret": "a65f8746f8", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005397", "longitude": "6.967746", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7669770", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48813044827_df3180ff93_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48813044602", "owner": "181668518@N05", "secret": "d10ac15c83", "server": "65535", "farm": 66, "title": "PalafitteIMG_5684", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "Neuchat\u00eal"}, "dateupload": "1569744988", "lastupdate": "1574882112", "datetaken": "2019-09-28 20:27:02", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "anthonypettre", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "suisse switzerland see sky landscapephotography landscape lac lake nature naturephotography nuage night nuit nacht nightphotography vacances hotel palafitte feudartifices feuerwerk firework neuchat\u00eal f\u00eates f\u00eatesdesvendanges cloud milkyway voielact\u00e9e couch\u00e9desoleil ciel \u00e9toile star stern reflet feux sunset", "originalsecret": "6987f8b9e9", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005397", "longitude": "6.967746", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7669770", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48813044602_d10ac15c83_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48812897061", "owner": "181668518@N05", "secret": "91c02ffcfb", "server": "65535", "farm": 66, "title": "PalafitteIMG_5690", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "Neuchat\u00eal"}, "dateupload": "1569744989", "lastupdate": "1574882113", "datetaken": "2019-09-28 20:32:10", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "anthonypettre", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "suisse switzerland see sky landscapephotography landscape lac lake nature naturephotography nuage night nuit nacht nightphotography vacances hotel palafitte feudartifices feuerwerk firework neuchat\u00eal f\u00eates f\u00eatesdesvendanges cloud milkyway voielact\u00e9e couch\u00e9desoleil ciel \u00e9toile star stern reflet feux sunset", "originalsecret": "5c3ab2c204", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005397", "longitude": "6.967746", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7669770", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48812897061_91c02ffcfb_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48812896811", "owner": "181668518@N05", "secret": "4f533cf065", "server": "65535", "farm": 66, "title": "PalafitteIMG_5708", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "Neuchat\u00eal"}, "dateupload": "1569744990", "lastupdate": "1574882113", "datetaken": "2019-09-28 20:39:07", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "anthonypettre", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "suisse switzerland see sky landscapephotography landscape lac lake nature naturephotography nuage night nuit nacht nightphotography vacances hotel palafitte feudartifices feuerwerk firework neuchat\u00eal f\u00eates f\u00eatesdesvendanges cloud milkyway voielact\u00e9e couch\u00e9desoleil ciel \u00e9toile star stern reflet feux", "originalsecret": "3bb661c0c6", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005397", "longitude": "6.967746", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7669770", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48812896811_4f533cf065_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48813043887", "owner": "181668518@N05", "secret": "401fcb6604", "server": "65535", "farm": 66, "title": "PalafitteIMG_5711", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "Neuchat\u00eal"}, "dateupload": "1569744990", "lastupdate": "1574882115", "datetaken": "2019-09-28 20:39:59", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "anthonypettre", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "suisse switzerland see sky landscapephotography landscape lac lake nature naturephotography nuage night nuit nacht nightphotography vacances hotel palafitte feudartifices feuerwerk firework neuchat\u00eal f\u00eates f\u00eatesdesvendanges cloud milkyway voielact\u00e9e couch\u00e9desoleil ciel \u00e9toile star stern reflet feux", "originalsecret": "43ba8308e8", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005397", "longitude": "6.967746", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7669770", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48813043887_401fcb6604_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48812895751", "owner": "181668518@N05", "secret": "e75184e751", "server": "65535", "farm": 66, "title": "PalafitteIMG_5717", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "Neuchat\u00eal"}, "dateupload": "1569744991", "lastupdate": "1574882116", "datetaken": "2019-09-28 20:41:44", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "anthonypettre", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "suisse switzerland see sky landscapephotography landscape lac lake nature naturephotography nuage night nuit nacht nightphotography vacances hotel palafitte feudartifices feuerwerk firework neuchat\u00eal f\u00eates f\u00eatesdesvendanges cloud milkyway voielact\u00e9e couch\u00e9desoleil ciel \u00e9toile star stern reflet feux", "originalsecret": "0bf86a39da", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005397", "longitude": "6.967746", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7669770", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48812895751_e75184e751_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48812542543", "owner": "181668518@N05", "secret": "7e06c6db32", "server": "65535", "farm": 66, "title": "PalafitteIMG_5727", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "Neuchat\u00eal"}, "dateupload": "1569744992", "lastupdate": "1574882117", "datetaken": "2019-09-28 20:45:50", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "anthonypettre", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "suisse switzerland see sky landscapephotography landscape lac lake nature naturephotography nuage night nuit nacht nightphotography vacances hotel palafitte feudartifices feuerwerk firework neuchat\u00eal f\u00eates f\u00eatesdesvendanges cloud milkyway voielact\u00e9e couch\u00e9desoleil ciel \u00e9toile star stern reflet feux", "originalsecret": "8f7b21f851", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005397", "longitude": "6.967746", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7669770", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48812542543_7e06c6db32_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48812542223", "owner": "181668518@N05", "secret": "0e6e6b1081", "server": "65535", "farm": 66, "title": "PalafitteIMG_5732", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "Neuchat\u00eal"}, "dateupload": "1569744993", "lastupdate": "1574882118", "datetaken": "2019-09-28 20:46:57", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "anthonypettre", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "suisse switzerland see sky landscapephotography landscape lac lake nature naturephotography nuage night nuit nacht nightphotography vacances hotel palafitte feudartifices feuerwerk firework neuchat\u00eal f\u00eates f\u00eatesdesvendanges cloud milkyway voielact\u00e9e couch\u00e9desoleil ciel \u00e9toile star stern reflet feux", "originalsecret": "e9d516911d", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005397", "longitude": "6.967746", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7669770", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48812542223_0e6e6b1081_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48812894881", "owner": "181668518@N05", "secret": "cb03cec6c5", "server": "65535", "farm": 66, "title": "PalafitteIMG_5735", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "Neuchat\u00eal"}, "dateupload": "1569744993", "lastupdate": "1574882118", "datetaken": "2019-09-28 20:47:27", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "anthonypettre", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "suisse switzerland see sky landscapephotography landscape lac lake nature naturephotography nuage night nuit nacht nightphotography vacances hotel palafitte feudartifices feuerwerk firework neuchat\u00eal f\u00eates f\u00eatesdesvendanges cloud milkyway voielact\u00e9e couch\u00e9desoleil ciel \u00e9toile star stern reflet feux", "originalsecret": "7a22cd7ba1", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005397", "longitude": "6.967746", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7669770", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48812894881_cb03cec6c5_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48812894606", "owner": "181668518@N05", "secret": "9a1b59c905", "server": "65535", "farm": 66, "title": "PalafitteIMG_5770", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "Neuchat\u00eal"}, "dateupload": "1569744994", "lastupdate": "1574882118", "datetaken": "2019-09-28 20:51:20", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "anthonypettre", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "suisse switzerland see sky landscapephotography landscape lac lake nature naturephotography nuage night nuit nacht nightphotography vacances hotel palafitte feudartifices feuerwerk firework neuchat\u00eal f\u00eates f\u00eatesdesvendanges cloud milkyway voielact\u00e9e couch\u00e9desoleil ciel \u00e9toile star stern reflet feux", "originalsecret": "c188b9a1cf", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005397", "longitude": "6.967746", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7669770", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48812894606_9a1b59c905_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48812541478", "owner": "181668518@N05", "secret": "472e92e8ef", "server": "65535", "farm": 66, "title": "PalafitteIMG_5784", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "Neuchat\u00eal"}, "dateupload": "1569744995", "lastupdate": "1574882119", "datetaken": "2019-09-28 20:53:17", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "anthonypettre", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "suisse switzerland see sky landscapephotography landscape lac lake nature naturephotography nuage night nuit nacht nightphotography vacances hotel palafitte feudartifices feuerwerk firework neuchat\u00eal f\u00eates f\u00eatesdesvendanges cloud milkyway voielact\u00e9e couch\u00e9desoleil ciel \u00e9toile star stern reflet feux", "originalsecret": "b7edb47540", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005397", "longitude": "6.967746", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7669770", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48812541478_472e92e8ef_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48812893591", "owner": "181668518@N05", "secret": "1d04f218fa", "server": "65535", "farm": 66, "title": "PalafitteIMG_5809", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "Neuchat\u00eal"}, "dateupload": "1569744995", "lastupdate": "1574882120", "datetaken": "2019-09-28 21:07:34", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "anthonypettre", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "suisse switzerland see sky landscapephotography landscape lac lake nature naturephotography nuage night nuit nacht nightphotography vacances hotel palafitte feudartifices feuerwerk firework neuchat\u00eal f\u00eates f\u00eatesdesvendanges cloud milkyway voielact\u00e9e couch\u00e9desoleil ciel \u00e9toile star stern reflet feux", "originalsecret": "344fdf2874", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005397", "longitude": "6.967746", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7669770", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48812893591_1d04f218fa_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48812893411", "owner": "181668518@N05", "secret": "dc16cf2760", "server": "65535", "farm": 66, "title": "PalafitteIMG_5810", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "Neuchat\u00eal"}, "dateupload": "1569744996", "lastupdate": "1574882122", "datetaken": "2019-09-28 21:08:58", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "anthonypettre", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "suisse switzerland see sky landscapephotography landscape lac lake nature naturephotography nuage night nuit nacht nightphotography vacances hotel palafitte feudartifices feuerwerk firework neuchat\u00eal f\u00eates f\u00eatesdesvendanges cloud milkyway voielact\u00e9e couch\u00e9desoleil ciel \u00e9toile star stern reflet feux", "originalsecret": "31227b5710", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005397", "longitude": "6.967746", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7669770", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48812893411_dc16cf2760_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48799433492", "owner": "57004829@N03", "secret": "7a4860aa9e", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium (Neuch\u00e2tel)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "ao\u00fbt 2019\nHauterive (Neuch\u00e2tel), site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium\nLe Mus\u00e9e : chaland gallo-romain de Bevaix, d\u2019une longueur de plus de 20 m"}, "dateupload": "1569514602", "lastupdate": "1569530322", "datetaken": "2019-08-15 11:31:55", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "jacqueline.poggi", "iconserver": "7290", "iconfarm": 8, "tags": "lat\u00e9nium mus\u00e9earch\u00e9ologiquedeneuch\u00e2tel schweiz suisse svizzera switzerland archeology arch\u00e9ologie bateau boat chalandgalloromaindebevaix romanboat", "latitude": "47.007115", "longitude": "6.970999", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48799433492_7a4860aa9e_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48799433257", "owner": "57004829@N03", "secret": "036bf6654f", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium (Neuch\u00e2tel)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "ao\u00fbt 2019\nHauterive (Neuch\u00e2tel), site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium\nLe Mus\u00e9e : chaland gallo-romain de Bevaix, d\u2019une longueur de plus de 20 m"}, "dateupload": "1569514597", "lastupdate": "1569530323", "datetaken": "2019-08-15 11:27:37", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "jacqueline.poggi", "iconserver": "7290", "iconfarm": 8, "tags": "lat\u00e9nium mus\u00e9earch\u00e9ologiquedeneuch\u00e2tel schweiz suisse svizzera switzerland archeology arch\u00e9ologie bateau boat chalandgalloromaindebevaix romanboat", "latitude": "47.007115", "longitude": "6.970999", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48799433257_036bf6654f_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48799432807", "owner": "57004829@N03", "secret": "539f26b374", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium (Neuch\u00e2tel)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "ao\u00fbt 2019\n\nHauterive (Neuch\u00e2tel), site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium\nLe Mus\u00e9e : chaland gallo-romain de Bevaix, d\u2019une longueur de plus de 20 m"}, "dateupload": "1569514592", "lastupdate": "1569530323", "datetaken": "2019-08-15 11:28:27", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "jacqueline.poggi", "iconserver": "7290", "iconfarm": 8, "tags": "lat\u00e9nium mus\u00e9earch\u00e9ologiquedeneuch\u00e2tel schweiz suisse svizzera switzerland archeology arch\u00e9ologie bateau boat chalandgalloromaindebevaix romanboat", "latitude": "47.007115", "longitude": "6.970999", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48799432807_539f26b374_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48799287696", "owner": "57004829@N03", "secret": "b1eb53ca1b", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium (Neuch\u00e2tel)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "ao\u00fbt 2019\nHauterive (Neuch\u00e2tel), site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium\nLe Mus\u00e9e : par la fen\u00eatre"}, "dateupload": "1569514587", "lastupdate": "1569530324", "datetaken": "2019-08-15 11:18:37", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "jacqueline.poggi", "iconserver": "7290", "iconfarm": 8, "tags": "lat\u00e9nium mus\u00e9earch\u00e9ologiquedeneuch\u00e2tel schweiz suisse svizzera switzerland archeology arch\u00e9ologie", "latitude": "47.007115", "longitude": "6.970999", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48799287696_b1eb53ca1b_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48799432067", "owner": "57004829@N03", "secret": "06026a9577", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium (Neuch\u00e2tel)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "ao\u00fbt 2019\nHauterive (Neuch\u00e2tel), site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium\nLe Mus\u00e9e : verrerie romaine"}, "dateupload": "1569514582", "lastupdate": "1569530324", "datetaken": "2019-08-15 11:14:34", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "jacqueline.poggi", "iconserver": "7290", "iconfarm": 8, "tags": "lat\u00e9nium mus\u00e9earch\u00e9ologiquedeneuch\u00e2tel schweiz suisse svizzera switzerland archeology arch\u00e9ologie", "latitude": "47.007115", "longitude": "6.970999", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48799432067_06026a9577_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48799286961", "owner": "57004829@N03", "secret": "1b6ba96831", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium (Neuch\u00e2tel)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "ao\u00fbt 2019\nHauterive (Neuch\u00e2tel), site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium\nLe Mus\u00e9e : bronzes"}, "dateupload": "1569514577", "lastupdate": "1569530325", "datetaken": "2019-08-15 11:16:19", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "jacqueline.poggi", "iconserver": "7290", "iconfarm": 8, "tags": "lat\u00e9nium mus\u00e9earch\u00e9ologiquedeneuch\u00e2tel schweiz suisse svizzera switzerland archeology arch\u00e9ologie", "latitude": "47.007115", "longitude": "6.970999", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48799286961_1b6ba96831_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48799431252", "owner": "57004829@N03", "secret": "da13c3bc17", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium (Neuch\u00e2tel)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "ao\u00fbt 201ao\u00fbt 2019\nHauterive (Neuch\u00e2tel), site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium\nLe Mus\u00e9e : bronzes"}, "dateupload": "1569514572", "lastupdate": "1582237358", "datetaken": "2019-08-15 11:13:32", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "jacqueline.poggi", "iconserver": "7290", "iconfarm": 8, "tags": "lat\u00e9nium mus\u00e9earch\u00e9ologiquedeneuch\u00e2tel schweiz suisse svizzera switzerland archeology arch\u00e9ologie", "latitude": "47.007115", "longitude": "6.970999", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48799431252_da13c3bc17_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48799430827", "owner": "57004829@N03", "secret": "49f9cf523d", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium (Neuch\u00e2tel)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "ao\u00fbt 2019\nHauterive (Neuch\u00e2tel), site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium\nLe Mus\u00e9e : buste de l'imp\u00e9ratrice Julia Aquilia Severa  -Orange (F)"}, "dateupload": "1569514566", "lastupdate": "1599736574", "datetaken": "2019-08-15 11:09:57", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "jacqueline.poggi", "iconserver": "7290", "iconfarm": 8, "tags": "lat\u00e9nium mus\u00e9earch\u00e9ologiquedeneuch\u00e2tel romanperiod schweiz suisse svizzera switzerland antiquit\u00e9romaine archeology arch\u00e9ologie marble marbre romanart romansculpture sculpture sculptureromaine", "latitude": "47.007115", "longitude": "6.970999", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48799430827_49f9cf523d_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48799285801", "owner": "57004829@N03", "secret": "1e2a716bf5", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium (Neuch\u00e2tel)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "ao\u00fbt 2019\nHauterive (Neuch\u00e2tel), site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium\nLe Mus\u00e9e : buste de l'imp\u00e9ratrice Julia Aquilia Severa  - Orange (F)"}, "dateupload": "1569514561", "lastupdate": "1569566082", "datetaken": "2019-08-15 11:09:23", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "jacqueline.poggi", "iconserver": "7290", "iconfarm": 8, "tags": "lat\u00e9nium mus\u00e9earch\u00e9ologiquedeneuch\u00e2tel romanperiod schweiz suisse svizzera switzerland antiquit\u00e9romaine archeology arch\u00e9ologie marble marbre romanart romansculpture sculpture sculptureromaine", "latitude": "47.007115", "longitude": "6.970999", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48799285801_1e2a716bf5_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48799430152", "owner": "57004829@N03", "secret": "e686d7a6db", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium (Neuch\u00e2tel)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "ao\u00fbt 2019\nHauterive (Neuch\u00e2tel), site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium\nLe Mus\u00e9e : Princesse imp\u00e9riale, buste en marbre de Paros, \u00e9poque tib\u00e9rienne - peut-\u00eatre Julia ou Antonia Minor - original de l'oeuvre expos\u00e9e au mus\u00e9e d'Avenches, lieu de la d\u00e9couverte"}, "dateupload": "1569514555", "lastupdate": "1569565993", "datetaken": "2019-08-15 11:07:36", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "jacqueline.poggi", "iconserver": "7290", "iconfarm": 8, "tags": "lat\u00e9nium mus\u00e9earch\u00e9ologiquedeneuch\u00e2tel romanperiod schweiz suisse svizzera switzerland antiquit\u00e9romaine archeology arch\u00e9ologie marble marbre romanart romansculpture sculpture sculptureromaine", "latitude": "47.007115", "longitude": "6.970999", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48799430152_e686d7a6db_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48799284586", "owner": "57004829@N03", "secret": "af58fa4912", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium (Neuch\u00e2tel)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "ao\u00fbt 2019\nHauterive (Neuch\u00e2tel), site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium\nLe Mus\u00e9e : Princesse imp\u00e9riale, buste en marbre de Paros, \u00e9poque tib\u00e9rienne - peut-\u00eatre Julia ou Antonia Minor - original de l'oeuvre expos\u00e9e au mus\u00e9e d'Avenches, lieu de la d\u00e9couverte"}, "dateupload": "1569514546", "lastupdate": "1599736571", "datetaken": "2019-08-15 11:07:02", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "jacqueline.poggi", "iconserver": "7290", "iconfarm": 8, "tags": "lat\u00e9nium mus\u00e9earch\u00e9ologiquedeneuch\u00e2tel romanperiod schweiz suisse svizzera switzerland antiquit\u00e9romaine archeology arch\u00e9ologie marble marbre romanart romansculpture sculpture sculptureromaine", "latitude": "47.007115", "longitude": "6.970999", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48799284586_af58fa4912_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48799429002", "owner": "57004829@N03", "secret": "86a7f4b0a7", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium (Neuch\u00e2tel)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "ao\u00fbt 2019\nHauterive (Neuch\u00e2tel), site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium\nLe Mus\u00e9e : Princesse imp\u00e9riale, buste en marbre de Paros, \u00e9poque tib\u00e9rienne - peut-\u00eatre Julia ou Antonia Minor - original de l'oeuvre expos\u00e9e au mus\u00e9e d'Avenches, lieu de la d\u00e9couverte"}, "dateupload": "1569514540", "lastupdate": "1569566014", "datetaken": "2019-08-15 11:06:12", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "jacqueline.poggi", "iconserver": "7290", "iconfarm": 8, "tags": "lat\u00e9nium mus\u00e9earch\u00e9ologiquedeneuch\u00e2tel romanperiod schweiz suisse svizzera switzerland antiquit\u00e9romaine archeology arch\u00e9ologie marble marbre romanart romansculpture sculpture sculptureromaine", "latitude": "47.007115", "longitude": "6.970999", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48799429002_86a7f4b0a7_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48798933078", "owner": "57004829@N03", "secret": "767239fb9e", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium (Neuch\u00e2tel)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "ao\u00fbt 2019\nHauterive (Neuch\u00e2tel), site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium\nLe Mus\u00e9e "}, "dateupload": "1569514535", "lastupdate": "1569530328", "datetaken": "2019-08-15 11:01:28", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "jacqueline.poggi", "iconserver": "7290", "iconfarm": 8, "tags": "lat\u00e9nium mus\u00e9earch\u00e9ologiquedeneuch\u00e2tel schweiz suisse svizzera switzerland archeology arch\u00e9ologie", "latitude": "47.007115", "longitude": "6.970999", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48798933078_767239fb9e_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48798932718", "owner": "57004829@N03", "secret": "2717e85abc", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium (Neuch\u00e2tel)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "ao\u00fbt 2019\nHauterive (Neuch\u00e2tel), site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium\nLe Mus\u00e9e : Fontaine de la Justice"}, "dateupload": "1569514530", "lastupdate": "1569530328", "datetaken": "2019-08-15 10:56:41", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "jacqueline.poggi", "iconserver": "7290", "iconfarm": 8, "tags": "lat\u00e9nium mus\u00e9earch\u00e9ologiquedeneuch\u00e2tel schweiz suisse svizzera switzerland archeology arch\u00e9ologie", "latitude": "47.007115", "longitude": "6.970999", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48798932718_2717e85abc_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48798932303", "owner": "57004829@N03", "secret": "7e8f9150c1", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium (Neuch\u00e2tel)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "ao\u00fbt 2019\nHauterive (Neuch\u00e2tel), site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium\nLe Mus\u00e9e : Fontaine de la Justice"}, "dateupload": "1569514524", "lastupdate": "1569530329", "datetaken": "2019-08-15 10:56:04", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "jacqueline.poggi", "iconserver": "7290", "iconfarm": 8, "tags": "lat\u00e9nium mus\u00e9earch\u00e9ologiquedeneuch\u00e2tel schweiz suisse svizzera switzerland archeology arch\u00e9ologie", "latitude": "47.007115", "longitude": "6.970999", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48798932303_7e8f9150c1_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48799282416", "owner": "57004829@N03", "secret": "0551c27a10", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium (Neuch\u00e2tel)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "ao\u00fbt 2019\nHauterive (Neuch\u00e2tel), site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium\nLe Mus\u00e9e : barres en fer, 16e si\u00e8cle, provenant d'un naufrage dans le Lac de Neuch\u00e2tel au large de Hauterive"}, "dateupload": "1569514519", "lastupdate": "1569530329", "datetaken": "2019-08-15 10:54:12", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "jacqueline.poggi", "iconserver": "7290", "iconfarm": 8, "tags": "lat\u00e9nium mus\u00e9earch\u00e9ologiquedeneuch\u00e2tel schweiz suisse svizzera switzerland archeology arch\u00e9ologie", "latitude": "47.007115", "longitude": "6.970999", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48799282416_0551c27a10_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48799282091", "owner": "57004829@N03", "secret": "c5d6d69183", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium (Neuch\u00e2tel)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "ao\u00fbt 2019\nHauterive (Neuch\u00e2tel), site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium\nLe Mus\u00e9e : barres en fer, 16e si\u00e8cle, provenant d'un naufrage dans le Lac de Neuch\u00e2tel au large de Hauterive"}, "dateupload": "1569514514", "lastupdate": "1569530329", "datetaken": "2019-08-15 10:53:49", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "jacqueline.poggi", "iconserver": "7290", "iconfarm": 8, "tags": "lat\u00e9nium mus\u00e9earch\u00e9ologiquedeneuch\u00e2tel schweiz suisse svizzera switzerland archeology arch\u00e9ologie", "latitude": "47.007115", "longitude": "6.970999", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48799282091_c5d6d69183_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48799281701", "owner": "57004829@N03", "secret": "78791305cc", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium (Neuch\u00e2tel)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "ao\u00fbt 2019\nHauterive (Neuch\u00e2tel), site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium\nLe mus\u00e9e arch\u00e9ologique (Laurent Chenu, Bruce Dunning et Pierre J\u00e9quier, 1998-2001)"}, "dateupload": "1569514509", "lastupdate": "1569530330", "datetaken": "2019-08-15 13:24:19", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "jacqueline.poggi", "iconserver": "7290", "iconfarm": 8, "tags": "brucedunning lat\u00e9nium laurentchenu modernarchitecture mus\u00e9earch\u00e9ologiquedeneuch\u00e2tel pierrej\u00e9quier schweiz suisse svizzera switzerland archeology architect architecture architecturecontemporaine arch\u00e9ologie contemporaryarchitecture", "latitude": "47.007115", "longitude": "6.970999", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48799281701_78791305cc_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48799426362", "owner": "57004829@N03", "secret": "3de3f23872", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium (Neuch\u00e2tel)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "ao\u00fbt 2019\nHauterive (Neuch\u00e2tel), site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium\nLe mus\u00e9e arch\u00e9ologique (Laurent Chenu, Bruce Dunning et Pierre J\u00e9quier, 1998-2001)"}, "dateupload": "1569514503", "lastupdate": "1569530330", "datetaken": "2019-08-15 13:23:48", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "jacqueline.poggi", "iconserver": "7290", "iconfarm": 8, "tags": "brucedunning lat\u00e9nium laurentchenu modernarchitecture mus\u00e9earch\u00e9ologiquedeneuch\u00e2tel pierrej\u00e9quier schweiz suisse svizzera switzerland archeology architect architecture architecturecontemporaine arch\u00e9ologie contemporaryarchitecture", "latitude": "47.007115", "longitude": "6.970999", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48799426362_3de3f23872_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48798930463", "owner": "57004829@N03", "secret": "a2c07141f2", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium (Neuch\u00e2tel)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "ao\u00fbt 2019\nHauterive (Neuch\u00e2tel), site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium\nLe mus\u00e9e arch\u00e9ologique (Laurent Chenu, Bruce Dunning et Pierre J\u00e9quier, 1998-2001)"}, "dateupload": "1569514498", "lastupdate": "1569530331", "datetaken": "2019-08-15 13:22:00", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "jacqueline.poggi", "iconserver": "7290", "iconfarm": 8, "tags": "brucedunning lat\u00e9nium laurentchenu modernarchitecture mus\u00e9earch\u00e9ologiquedeneuch\u00e2tel pierrej\u00e9quier schweiz suisse svizzera switzerland archeology architect architecture architecturecontemporaine arch\u00e9ologie contemporaryarchitecture", "latitude": "47.007115", "longitude": "6.970999", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48798930463_a2c07141f2_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48798930073", "owner": "57004829@N03", "secret": "dbafa09dc2", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium (Neuch\u00e2tel)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "ao\u00fbt 2019\nHauterive (Neuch\u00e2tel), site arch\u00e9ologique du Lat\u00e9nium\nLe mus\u00e9e arch\u00e9ologique (Laurent Chenu, Bruce Dunning et Pierre J\u00e9quier, 1998-2001)"}, "dateupload": "1569514491", "lastupdate": "1569530359", "datetaken": "2019-08-15 13:20:03", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "jacqueline.poggi", "iconserver": "7290", "iconfarm": 8, "tags": "brucedunning lat\u00e9nium laurentchenu modernarchitecture mus\u00e9earch\u00e9ologiquedeneuch\u00e2tel pierrej\u00e9quier schweiz suisse svizzera switzerland archeology architect architecture architecturecontemporaine arch\u00e9ologie contemporaryarchitecture", "latitude": "47.007115", "longitude": "6.970999", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48798930073_dbafa09dc2_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48755862172", "owner": "95920743@N03", "secret": "51f3a774dd", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Port Hauterive", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1568832381", "lastupdate": "1568832382", "datetaken": "2019-09-12 12:23:55", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Alexander kawano", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "ff2886275c", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.009089", "longitude": "6.973752", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "6692332", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48755862172_51f3a774dd_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48755665596", "owner": "95920743@N03", "secret": "86c26a60ff", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Port Hauterive", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1568832380", "lastupdate": "1569712082", "datetaken": "2019-09-12 12:24:03", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Alexander kawano", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "6bea28144b", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.009089", "longitude": "6.973752", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "6692332", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48755665596_86c26a60ff_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48755346993", "owner": "95920743@N03", "secret": "1b4e0d2854", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Port Hauterive", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1568832378", "lastupdate": "1568832379", "datetaken": "2019-09-12 12:24:08", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Alexander kawano", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "e814f943c4", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.009089", "longitude": "6.973752", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "6692332", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48755346993_1b4e0d2854_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48755665316", "owner": "95920743@N03", "secret": "de406ec457", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Port Hauterive", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1568832377", "lastupdate": "1568832378", "datetaken": "2019-09-12 12:24:15", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Alexander kawano", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "383ca757f1", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.009089", "longitude": "6.973752", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "6692332", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48755665316_de406ec457_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48755665206", "owner": "95920743@N03", "secret": "141e5f51a7", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Port Hauterive", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1568832375", "lastupdate": "1568832376", "datetaken": "2019-09-12 12:24:22", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Alexander kawano", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "89e451b843", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.009089", "longitude": "6.973752", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "6692332", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48755665206_141e5f51a7_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48755346513", "owner": "95920743@N03", "secret": "8ac4fc5abc", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Port Hauterive", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1568832373", "lastupdate": "1568832374", "datetaken": "2019-09-12 12:24:27", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Alexander kawano", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "aff1774c32", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.009089", "longitude": "6.973752", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "6692332", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48755346513_8ac4fc5abc_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48755664911", "owner": "95920743@N03", "secret": "c425a5d80b", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Port Hauterive", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1568832371", "lastupdate": "1568832372", "datetaken": "2019-09-12 12:24:33", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Alexander kawano", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "35ed973bb0", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.009089", "longitude": "6.973752", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "6692332", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48755664911_c425a5d80b_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48755664586", "owner": "95920743@N03", "secret": "24428fb052", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Port Hauterive", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1568832366", "lastupdate": "1568832367", "datetaken": "2019-09-12 12:28:55", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Alexander kawano", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "a5ef7905ef", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.009089", "longitude": "6.973752", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "6692332", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48755664586_24428fb052_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48755345868", "owner": "95920743@N03", "secret": "1e155d16fe", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Port Hauterive", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1568832365", "lastupdate": "1568832366", "datetaken": "2019-09-12 12:29:07", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Alexander kawano", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "835eef65d3", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.009089", "longitude": "6.973752", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "6692332", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48755345868_1e155d16fe_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48755861182", "owner": "95920743@N03", "secret": "6c3237a96c", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Port Hauterive", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1568832364", "lastupdate": "1568832365", "datetaken": "2019-09-12 12:29:00", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Alexander kawano", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "db514e8128", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.009089", "longitude": "6.973752", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "6692332", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48755861182_6c3237a96c_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48755345403", "owner": "95920743@N03", "secret": "f94a626778", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Port Hauterive", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1568832360", "lastupdate": "1568832361", "datetaken": "2019-09-12 12:29:12", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Alexander kawano", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "98ef497883", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.009089", "longitude": "6.973752", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "6692332", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48755345403_f94a626778_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48755345378", "owner": "95920743@N03", "secret": "7f6cb533c1", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Port Hauterive", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1568832359", "lastupdate": "1568832360", "datetaken": "2019-09-12 12:29:26", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Alexander kawano", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "52d4cacc3b", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.009089", "longitude": "6.973752", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "6692332", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48755345378_7f6cb533c1_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48755860867", "owner": "95920743@N03", "secret": "4905291d91", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Port Hauterive", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1568832359", "lastupdate": "1568832360", "datetaken": "2019-09-12 12:29:32", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Alexander kawano", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "fac65c169e", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.009089", "longitude": "6.973752", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "6692332", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48755860867_4905291d91_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48693447826", "owner": "46114257@N00", "secret": "5795a62e1d", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Vitis vinifera", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1567866376", "lastupdate": "1567867343", "datetaken": "2019-08-13 13:34:19", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "level42_ch", "iconserver": "3747", "iconfarm": 4, "tags": "neuenburg", "originalsecret": "98c593496e", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.007211", "longitude": "6.965289", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7669684", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48693447826_5795a62e1d_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48693620117", "owner": "46114257@N00", "secret": "8f1dcfd1e4", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Vitis vinifera", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1567866376", "lastupdate": "1567867344", "datetaken": "2019-08-13 13:34:37", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "level42_ch", "iconserver": "3747", "iconfarm": 4, "tags": "neuenburg", "originalsecret": "84ab5d0356", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.007211", "longitude": "6.965289", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7669684", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48693620117_8f1dcfd1e4_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48693105543", "owner": "46114257@N00", "secret": "00eae2cae5", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Vitis vinifera", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1567866377", "lastupdate": "1567868927", "datetaken": "2019-08-13 13:34:56", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "level42_ch", "iconserver": "3747", "iconfarm": 4, "tags": "neuenburg", "originalsecret": "1fc207f932", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.007211", "longitude": "6.965289", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7669684", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48693105543_00eae2cae5_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48693619502", "owner": "46114257@N00", "secret": "e1ab96a888", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Neuch\u00e2tel", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1567866377", "lastupdate": "1567867330", "datetaken": "2019-08-13 13:40:19", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "level42_ch", "iconserver": "3747", "iconfarm": 4, "tags": "neuenburg", "originalsecret": "cc1275f861", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.007818", "longitude": "6.964516", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7669684", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48693619502_e1ab96a888_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48693105058", "owner": "46114257@N00", "secret": "7a539f714d", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Neuch\u00e2tel", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1567866378", "lastupdate": "1567888573", "datetaken": "2019-08-13 13:40:43", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "level42_ch", "iconserver": "3747", "iconfarm": 4, "tags": "neuenburg", "originalsecret": "843b91f829", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.007818", "longitude": "6.964516", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7669684", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48693105058_7a539f714d_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48693618657", "owner": "46114257@N00", "secret": "9f6f754b07", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Neuch\u00e2tel", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1567866378", "lastupdate": "1567928398", "datetaken": "2019-08-13 13:42:26", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "level42_ch", "iconserver": "3747", "iconfarm": 4, "tags": "neuenburg", "originalsecret": "b2f74e456b", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.008455", "longitude": "6.964023", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7669684", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48693618657_9f6f754b07_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48693618327", "owner": "46114257@N00", "secret": "b53d3eb73a", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Neuch\u00e2tel", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1567866379", "lastupdate": "1567887345", "datetaken": "2019-08-13 13:42:57", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "level42_ch", "iconserver": "3747", "iconfarm": 4, "tags": "neuenburg", "originalsecret": "1565166aa6", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.008455", "longitude": "6.964023", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7669684", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48693618327_b53d3eb73a_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48670456541", "owner": "184029626@N04", "secret": "4d4ec75572", "server": "0", "farm": 0, "title": "Time lapse 2018 - 2019", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "De janvier 2018 au printemps 2019"}, "dateupload": "1567504150", "lastupdate": "1568099487", "datetaken": "2019-09-03 02:49:10", "datetakengranularity": 0, "datetakenunknown": "1", "ownername": "saint-blaise", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "coll\u00e8ges de vigner vid\u00e9o", "originalsecret": "68bbc646c0", "originalformat": "mp4", "latitude": "47.012742", "longitude": "6.988935", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "2658878", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/31337/48670456541_4d4ec75572_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48643445771", "owner": "29268211@N05", "secret": "3809588310", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Lac de Neuchatel", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "6", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1567103872", "lastupdate": "1568543287", "datetaken": "2019-08-01 11:47:14", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Viktar Palstsiuk", "iconserver": "4310", "iconfarm": 5, "tags": "", "originalsecret": "7467bb0b18", "originalformat": "jpg", "latitude": "46.996875", "longitude": "6.961133", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7669770", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48643445771_3809588310_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48643582512", "owner": "29268211@N05", "secret": "d83b36b1ba", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Lac de Neuchatel", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "6", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1567103874", "lastupdate": "1568544045", "datetaken": "2019-08-01 17:46:11", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Viktar Palstsiuk", "iconserver": "4310", "iconfarm": 5, "tags": "", "originalsecret": "340dc56467", "originalformat": "jpg", "latitude": "46.982736", "longitude": "7.018416", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "2661068", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48643582512_d83b36b1ba_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48633043721", "owner": "91753426@N02", "secret": "5469a32929", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Grue Mohr, B\u00fchler & Fils, Marin-Epagnier, Zihlkanal", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "Schiffskran Mohr - Zihlkanal"}, "dateupload": "1566949318", "lastupdate": "1586636607", "datetaken": "2019-08-23 16:22:20", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "lina.schenker", "iconserver": "7352", "iconfarm": 8, "tags": "canaldelathielle zihlkanal hafenkran gruemohr", "originalsecret": "e466c642de", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.007131", "longitude": "7.026236", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7669558", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48633043721_5469a32929_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48632673158", "owner": "91753426@N02", "secret": "c887c35213", "server": "65535", "farm": 66, "title": "E. B\u00fchler & Fils SA, Marin-Epagnier - Zihlkanal", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "Canal de la Thielle, linking lac de Neuch\u00e2tel with lac de Bienne"}, "dateupload": "1566949199", "lastupdate": "1586636605", "datetaken": "2019-08-23 16:20:45", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "lina.schenker", "iconserver": "7352", "iconfarm": 8, "tags": "zihlkanal canaldelathielle lacdeneuch\u00e2tel lacdebienne neuenburgersee bielersee", "originalsecret": "59d30f9797", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.006801", "longitude": "7.025860", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7669558", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48632673158_c887c35213_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "48215235941", "owner": "133232907@N04", "secret": "e3577c7c4f", "server": "65535", "farm": 66, "title": "Le Port d'Hauterive.", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1562443520", "lastupdate": "1568193747", "datetaken": "2019-07-06 20:02:09", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "francis.stadelmann", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "207b905786", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.008333", "longitude": "6.973333", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286041", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/48215235941_e3577c7c4f_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "47936770693", "owner": "147242788@N07", "secret": "e28684cfb9", "server": "65535", "farm": 66, "title": "DSC_1200", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1558886915", "lastupdate": "1559510053", "datetaken": "2019-05-25 17:53:41", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "menesesg.renato", "iconserver": "7916", "iconfarm": 8, "tags": "swiss forest lake", "originalsecret": "3cdec0e85c", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.007720", "longitude": "6.994589", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7286272", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/47936770693_e28684cfb9_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "47936747457", "owner": "147242788@N07", "secret": "0783455a0b", "server": "65535", "farm": 66, "title": "DSC_1205", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1558886916", "lastupdate": "1559510158", "datetaken": "2019-05-25 17:59:20", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "menesesg.renato", "iconserver": "7916", "iconfarm": 8, "tags": "swiss littoral", "originalsecret": "ac40a4c167", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.012227", "longitude": "6.987347", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7287022", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/47936747457_0783455a0b_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "47936763616", "owner": "147242788@N07", "secret": "f4862847dc", "server": "65535", "farm": 66, "title": "DSC_1218", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1558886916", "lastupdate": "1559569647", "datetaken": "2019-05-25 18:16:33", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "menesesg.renato", "iconserver": "7916", "iconfarm": 8, "tags": "swiss littoral forest river", "originalsecret": "33b45fb91b", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.017230", "longitude": "6.990598", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "9YN4sYlWWr70KSo", "woeid": "784251", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/47936763616_f4862847dc_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "47936739348", "owner": "147242788@N07", "secret": "19e26e5d77", "server": "65535", "farm": 66, "title": "DSC_1115", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1558886917", "lastupdate": "1559569780", "datetaken": "2019-05-25 17:01:18", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "menesesg.renato", "iconserver": "7916", "iconfarm": 8, "tags": "swiss lake", "originalsecret": "ce11ede160", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.004494", "longitude": "7.002185", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "", "woeid": "7287022", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/47936739348_19e26e5d77_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "47936706637", "owner": "147242788@N07", "secret": "8604cefd71", "server": "65535", "farm": 66, "title": "DSC_1148", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1558886919", "lastupdate": "1559569829", "datetaken": "2019-05-25 17:23:21", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "menesesg.renato", "iconserver": "7916", "iconfarm": 8, "tags": "swiss lake", "originalsecret": "cce154d35d", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005064", "longitude": "6.998580", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "t.E2kW5TUrsbvfovbQ", "woeid": "20103688", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/65535/47936706637_8604cefd71_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "32462896987", "owner": "160621933@N04", "secret": "61e3c28360", "server": "4814", "farm": 5, "title": "Canal de la Broye", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1552843851", "lastupdate": "1558900975", "datetaken": "2017-12-31 14:56:40", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Jean-Luc Chassot - Cugy(FR)", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "cudrefin cantondevaud suisse ch nikon d7500", "originalsecret": "0baee7cb8f", "originalformat": "jpg", "latitude": "46.981236", "longitude": "7.029602", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4814/32462896987_61e3c28360_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "32462895207", "owner": "160621933@N04", "secret": "3c7f07be6e", "server": "7812", "farm": 8, "title": "Canal de la Broye", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1552843852", "lastupdate": "1564370228", "datetaken": "2017-12-31 15:06:47", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Jean-Luc Chassot - Cugy(FR)", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "cudrefin cantondevaud suisse ch nikon d7500", "originalsecret": "837d079c44", "originalformat": "jpg", "latitude": "46.981236", "longitude": "7.029602", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/7812/32462895207_3c7f07be6e_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "46356702155", "owner": "146982090@N06", "secret": "34bc808cdb", "server": "7879", "farm": 8, "title": "", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1551644949", "lastupdate": "1551644958", "datetaken": "2019-03-03 14:16:08", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "kneyko", "iconserver": "7927", "iconfarm": 8, "tags": "", "originalsecret": "6f789557eb", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.009166", "longitude": "6.976388", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "xnGMAylWWr_wrWY", "woeid": "785025", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/7879/46356702155_34bc808cdb_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "46356698915", "owner": "146982090@N06", "secret": "aaef305357", "server": "7817", "farm": 8, "title": "", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1551644949", "lastupdate": "1551644958", "datetaken": "2019-03-03 14:07:55", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "kneyko", "iconserver": "7927", "iconfarm": 8, "tags": "", "originalsecret": "69ed3068a5", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.009444", "longitude": "6.975833", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "xnGMAylWWr_wrWY", "woeid": "785025", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/7817/46356698915_aaef305357_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "33395488348", "owner": "146982090@N06", "secret": "6c52efef36", "server": "7877", "farm": 8, "title": "", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1551644950", "lastupdate": "1551644958", "datetaken": "2019-03-03 14:18:11", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "kneyko", "iconserver": "7927", "iconfarm": 8, "tags": "", "originalsecret": "741b3dc6ed", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.008888", "longitude": "6.976666", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "xnGMAylWWr_wrWY", "woeid": "785025", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/7877/33395488348_6c52efef36_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "33395485058", "owner": "146982090@N06", "secret": "a812ba625d", "server": "7859", "farm": 8, "title": "", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1551644951", "lastupdate": "1551644958", "datetaken": "2019-03-03 14:06:14", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "kneyko", "iconserver": "7927", "iconfarm": 8, "tags": "", "originalsecret": "3f1254bd05", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.009444", "longitude": "6.975833", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "xnGMAylWWr_wrWY", "woeid": "785025", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/7859/33395485058_a812ba625d_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "33395484468", "owner": "146982090@N06", "secret": "57e08db7dc", "server": "7885", "farm": 8, "title": "", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1551644952", "lastupdate": "1551644958", "datetaken": "2019-03-03 14:06:26", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "kneyko", "iconserver": "7927", "iconfarm": 8, "tags": "", "originalsecret": "6574da802a", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.009444", "longitude": "6.975833", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "xnGMAylWWr_wrWY", "woeid": "785025", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/7885/33395484468_57e08db7dc_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "46339373645", "owner": "96250052@N06", "secret": "5aef3565f7", "server": "7816", "farm": 8, "title": "Entrainement sur le lac", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1551509434", "lastupdate": "1557759076", "datetaken": "2019-02-27 17:14:07", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "patrick Thiaudiere, + 4 millions view", "iconserver": "3729", "iconfarm": 4, "tags": "lac lake neuchatel hauterive aviron rames bleu blue montain montagne panorama water eau ciel sky brume myst mysty training entrainement", "originalsecret": "1ee2886f5e", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.007384", "longitude": "6.973073", "accuracy": "15", "context": 0, "place_id": "xnGMAylWWr_wrWY", "woeid": "785025", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/7816/46339373645_5aef3565f7_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "33368372648", "owner": "96250052@N06", "secret": "13107c8f4a", "server": "7920", "farm": 8, "title": "cygne", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1551417675", "lastupdate": "1573062430", "datetaken": "2019-02-27 16:58:30", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "patrick Thiaudiere, + 4 millions view", "iconserver": "3729", "iconfarm": 4, "tags": "oiseau bird cygne neuchatel hauterive lac lake water eau gouttes perles pearl", "originalsecret": "3c9aca90e7", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.007384", "longitude": "6.973073", "accuracy": "15", "context": 0, "place_id": "xnGMAylWWr_wrWY", "woeid": "785025", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/7920/33368372648_13107c8f4a_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "46320754035", "owner": "96250052@N06", "secret": "7464a559f7", "server": "7894", "farm": 8, "title": "faisons briller les roseaux", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1551336142", "lastupdate": "1584573111", "datetaken": "2019-02-27 17:23:48", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "patrick Thiaudiere, + 4 millions view", "iconserver": "3729", "iconfarm": 4, "tags": "soleil sun roseaux briller brillant etincelant nb black white blanc noir monochrome hauterive neuchatel suisse latenium latene", "originalsecret": "87f0aeea04", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.006895", "longitude": "6.970705", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "xnGMAylWWr_wrWY", "woeid": "785025", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/7894/46320754035_7464a559f7_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "31605286527", "owner": "133232907@N04", "secret": "9b5dde6c8d", "server": "4903", "farm": 5, "title": "Le port d'Hauterive.", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1546287824", "lastupdate": "1549615430", "datetaken": "2018-12-31 14:14:21", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "francis.stadelmann", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "32ec21ba16", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.007777", "longitude": "6.972500", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "xnGMAylWWr_wrWY", "woeid": "785025", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4903/31605286527_9b5dde6c8d_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "45810805222", "owner": "69781349@N04", "secret": "3ca7252562", "server": "1939", "farm": 2, "title": "Eristale  Syrphe Dipt\u00e8re-2", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1542114354", "lastupdate": "1542119576", "datetaken": "2018-11-13 14:01:45", "datetakengranularity": 0, "datetakenunknown": "1", "ownername": "poffet", "iconserver": "4755", "iconfarm": 5, "tags": "eristale syrphe dipt\u00e8re insecte", "originalsecret": "fc9a5f1992", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.009784", "longitude": "6.967964", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "xnGMAylWWr_wrWY", "woeid": "785025", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/1939/45810805222_3ca7252562_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "30743315347", "owner": "36765583@N00", "secret": "0c5b34596c", "server": "4892", "farm": 5, "title": "20181007-P1070754.jpg", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1541180092", "lastupdate": "1543141744", "datetaken": "2018-10-07 18:33:53", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Rajesh Ambigapathy", "iconserver": "8072", "iconfarm": 9, "tags": "", "originalsecret": "35c450babc", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.017665", "longitude": "6.983646", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "9YN4sYlWWr70KSo", "woeid": "784251", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4892/30743315347_0c5b34596c_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "44315059115", "owner": "133232907@N04", "secret": "5d708f1f4a", "server": "1944", "farm": 2, "title": "Ouverture sur Neuch\u00e2tel.", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1539183418", "lastupdate": "1539416473", "datetaken": "2018-10-10 15:33:10", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "francis.stadelmann", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "ca66635698", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.021944", "longitude": "6.980000", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/1944/44315059115_5d708f1f4a_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "31020115798", "owner": "25781313@N04", "secret": "eba8d98961", "server": "1919", "farm": 2, "title": "M\u00e2ts droits dans le ciel, mais en tire-bouchon dans l'eau", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1537817104", "lastupdate": "1599876828", "datetaken": "2018-09-16 19:45:06", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "berjun", "iconserver": "2152", "iconfarm": 3, "tags": "bateaux ciel nuages lacdeneuch\u00e2tel soir", "originalsecret": "20b551c328", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.008494", "longitude": "6.975011", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "xnGMAylWWr_wrWY", "woeid": "785025", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/1919/31020115798_eba8d98961_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "43799680801", "owner": "72746018@N00", "secret": "40ee432393", "server": "853", "farm": 1, "title": "L'exposition Ours au Lat\u00e9nium (Hauterive, Suisse)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "4", "description": {"_content": "<b>Au fond, ours brun naturalis\u00e9 (mus\u00e9e d'histoire naturelle, La Chaux-de-Fonds\nAu milieu, squelette d'ours des cavernes reconstitu\u00e9, Jurassica Museum, Porrentruy\nAu premier plan, ours des cavernes reconstitu\u00e9, r\u00e9alisation E. G\u00e9rard et Y. Gaumetou, Mus\u00e9e national de pr\u00e9histoire, Les Eyzies de Tayac</b>\nSalle de l'exposition Ours au Lat\u00e9nium (Suisse)\n\n<i>Les premi\u00e8res repr\u00e9sentations d\u2019ours apparaissent durant la Pr\u00e9histoire, il y a 40.000 ans, \u00e0 une \u00e9poque d\u2019intense bouillonnement artistique et spirituel. On lui r\u00e9serve alors un traitement particulier. Dans les grottes, qu\u2019il soit grav\u00e9 ou peint, il est souvent repr\u00e9sent\u00e9 isol\u00e9, dissimul\u00e9 dans des recoins difficiles d\u2019acc\u00e8s. Sa mise en sc\u00e8ne est subtile, et le traitement de sa figure particuli\u00e8rement minutieux. Galets et blocs de pierre grav\u00e9s ou sculpt\u00e9s, statuettes et plaquettes d\u2019os ou d\u2019ivoire finement ouvrag\u00e9es, peintures pari\u00e9tales ou encore modelage dans l\u2019argile, ces repr\u00e9sentations donnent \u00e0 voir les d\u00e9tails de son pelage, de ses yeux et de ses oreilles, tandis que son anatomie est tr\u00e8s typ\u00e9e, pour ne pas dire st\u00e9r\u00e9otyp\u00e9e.\nPortant sur les figurations d\u2019un pass\u00e9 lointain, l\u2019exposition du Lat\u00e9nium montre cet ours qui se cache et nous renvoie aux repr\u00e9sentations actuelles d\u2019un animal avec lequel nous entretenons une relation ambigu\u00eb.\nUne exposition organis\u00e9e en collaboration avec la R\u00e9union des mus\u00e9es nationaux-Grand Palais et le Mus\u00e9e d\u2019Arch\u00e9ologie nationale \u2013 Domaine national de Saint-Germain-en-Laye (France).</i>Extrait du site officiel\n\nSite de l'exposition Ours\n<a href=\"http://latenium.ch/expo/exposition-temporaire/\" rel=\"nofollow\">latenium.ch/expo/exposition-temporaire/</a>\n\nSite officiel du Lat\u00e9nium, parc et mus\u00e9e d'arch\u00e9ologie de Neuch\u00e2tel\n<a href=\"http://latenium.ch/\" rel=\"nofollow\">latenium.ch/</a>"}, "dateupload": "1533198808", "lastupdate": "1533214784", "datetaken": "2018-07-22 11:32:58", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "dalbera", "iconserver": "5463", "iconfarm": 6, "tags": "dalbera hauterive suisse lat\u00e9nium mus\u00e9edarch\u00e9ologie parcarch\u00e9ologique paysdeneuch\u00e2tel", "originalsecret": "65c969312d", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.007292", "longitude": "6.970782", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "xnGMAylWWr_wrWY", "woeid": "785025", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/853/43799680801_40ee432393_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "43744348842", "owner": "72746018@N00", "secret": "b416678052", "server": "1812", "farm": 2, "title": "L'exposition Ours au Lat\u00e9nium (Hauterive, Suisse)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "4", "description": {"_content": "<b>Plaquette de calcaire grav\u00e9e figurant un ours et un renne, (la repr\u00e9sentation de l'ours est accentu\u00e9e volontairement par Dalbera : l'auteur de la photo, avec des lignes blanches), Grotte de la Marche, Vienne, -19.000 / -11.000 env., Mus\u00e9e d'arch\u00e9ologie nationale, Saint-Germain-en-Laye</b>\n\n\n<i>Les premi\u00e8res repr\u00e9sentations d\u2019ours apparaissent durant la Pr\u00e9histoire, il y a 40.000 ans, \u00e0 une \u00e9poque d\u2019intense bouillonnement artistique et spirituel. On lui r\u00e9serve alors un traitement particulier. Dans les grottes, qu\u2019il soit grav\u00e9 ou peint, il est souvent repr\u00e9sent\u00e9 isol\u00e9, dissimul\u00e9 dans des recoins difficiles d\u2019acc\u00e8s. Sa mise en sc\u00e8ne est subtile, et le traitement de sa figure particuli\u00e8rement minutieux. Galets et blocs de pierre grav\u00e9s ou sculpt\u00e9s, statuettes et plaquettes d\u2019os ou d\u2019ivoire finement ouvrag\u00e9es, peintures pari\u00e9tales ou encore modelage dans l\u2019argile, ces repr\u00e9sentations donnent \u00e0 voir les d\u00e9tails de son pelage, de ses yeux et de ses oreilles, tandis que son anatomie est tr\u00e8s typ\u00e9e, pour ne pas dire st\u00e9r\u00e9otyp\u00e9e.\nPortant sur les figurations d\u2019un pass\u00e9 lointain, l\u2019exposition du Lat\u00e9nium montre cet ours qui se cache et nous renvoie aux repr\u00e9sentations actuelles d\u2019un animal avec lequel nous entretenons une relation ambigu\u00eb.\nUne exposition organis\u00e9e en collaboration avec la R\u00e9union des mus\u00e9es nationaux-Grand Palais et le Mus\u00e9e d\u2019Arch\u00e9ologie nationale \u2013 Domaine national de Saint-Germain-en-Laye (France).</i>Extrait du site officiel\n\nSite de l'exposition Ours\n<a href=\"http://latenium.ch/expo/exposition-temporaire/\" rel=\"nofollow\">latenium.ch/expo/exposition-temporaire/</a>\n\nVoir les animaux repr\u00e9sent\u00e9s dans la grotte Chauvet\n<a href=\"http://archeologie.culture.fr/chauvet/fr/plus-pres-art-parietal\" rel=\"nofollow\">archeologie.culture.fr/chauvet/fr/plus-pres-art-parietal</a>\nVoir l'ours repr\u00e9sent\u00e9 dans la grotte de Lascaux\n<a href=\"http://archeologie.culture.fr/lascaux/fr/mediatheque/ours-noir-0\" rel=\"nofollow\">archeologie.culture.fr/lascaux/fr/mediatheque/ours-noir-0</a>\n\nSite officiel du Lat\u00e9nium, parc et mus\u00e9e d'arch\u00e9ologie de Neuch\u00e2tel\n<a href=\"http://latenium.ch/\" rel=\"nofollow\">latenium.ch/</a>"}, "dateupload": "1533162030", "lastupdate": "1534923292", "datetaken": "2018-07-22 11:51:17", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "dalbera", "iconserver": "5463", "iconfarm": 6, "tags": "dalbera hauterive suisse lat\u00e9nium mus\u00e9edarch\u00e9ologie parcarch\u00e9ologique paysdeneuch\u00e2tel anniedalbera", "originalsecret": "3f841000b5", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.007292", "longitude": "6.970782", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "xnGMAylWWr_wrWY", "woeid": "785025", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/1812/43744348842_b416678052_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "43744337792", "owner": "72746018@N00", "secret": "4c8b929ebf", "server": "1833", "farm": 2, "title": "L'exposition Ours au Lat\u00e9nium (Hauterive, Suisse)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "4", "description": {"_content": "<b>Table tactile proposant un jeu de d\u00e9couverte des figures d'ours sur diff\u00e9rents objets mobiliers</b>\nR\u00e9alisation soci\u00e9t\u00e9 R\u00e9ciproque pour l'exposition Ours\n\n(Dispositif de m\u00e9diation pr\u00e9sent\u00e9 \u00e9galement au Grand Palais \u00e0 Paris dans le cadre de Art#Connexion du 7 au 9 juillet 2018 organis\u00e9 par la RMN-Grand Palais)\n\n\n<i>Les premi\u00e8res repr\u00e9sentations d\u2019ours apparaissent durant la Pr\u00e9histoire, il y a 40.000 ans, \u00e0 une \u00e9poque d\u2019intense bouillonnement artistique et spirituel. On lui r\u00e9serve alors un traitement particulier. Dans les grottes, qu\u2019il soit grav\u00e9 ou peint, il est souvent repr\u00e9sent\u00e9 isol\u00e9, dissimul\u00e9 dans des recoins difficiles d\u2019acc\u00e8s. Sa mise en sc\u00e8ne est subtile, et le traitement de sa figure particuli\u00e8rement minutieux. Galets et blocs de pierre grav\u00e9s ou sculpt\u00e9s, statuettes et plaquettes d\u2019os ou d\u2019ivoire finement ouvrag\u00e9es, peintures pari\u00e9tales ou encore modelage dans l\u2019argile, ces repr\u00e9sentations donnent \u00e0 voir les d\u00e9tails de son pelage, de ses yeux et de ses oreilles, tandis que son anatomie est tr\u00e8s typ\u00e9e, pour ne pas dire st\u00e9r\u00e9otyp\u00e9e.\nPortant sur les figurations d\u2019un pass\u00e9 lointain, l\u2019exposition du Lat\u00e9nium montre cet ours qui se cache et nous renvoie aux repr\u00e9sentations actuelles d\u2019un animal avec lequel nous entretenons une relation ambigu\u00eb.\nUne exposition organis\u00e9e en collaboration avec la R\u00e9union des mus\u00e9es nationaux-Grand Palais et le Mus\u00e9e d\u2019Arch\u00e9ologie nationale \u2013 Domaine national de Saint-Germain-en-Laye (France).</i>Extrait du site officiel\n\nSite de l'exposition Ours\n<a href=\"http://latenium.ch/expo/exposition-temporaire/\" rel=\"nofollow\">latenium.ch/expo/exposition-temporaire/</a>\n\nSite officiel du Lat\u00e9nium, parc et mus\u00e9e d'arch\u00e9ologie de Neuch\u00e2tel\n<a href=\"http://latenium.ch/\" rel=\"nofollow\">latenium.ch/</a>"}, "dateupload": "1533161994", "lastupdate": "1534923294", "datetaken": "2018-07-22 12:07:56", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "dalbera", "iconserver": "5463", "iconfarm": 6, "tags": "dalbera hauterive suisse lat\u00e9nium mus\u00e9edarch\u00e9ologie parcarch\u00e9ologique paysdeneuch\u00e2tel", "originalsecret": "746b50960a", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.007292", "longitude": "6.970782", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "xnGMAylWWr_wrWY", "woeid": "785025", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/1833/43744337792_4c8b929ebf_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "41982081480", "owner": "72746018@N00", "secret": "8740b985fe", "server": "936", "farm": 1, "title": "Les Lacustres (Lat\u00e9nium, Hauterive, Suisse)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "4", "description": {"_content": "<b>Maquette d'un village lacustre</b>\nSalle les &quot;Lacustres&quot; de 800 \u00e0 5.500 av. J.-C.\nLat\u00e9nium, Hauterive, Suisse.\n\nLes sites palafittiques pr\u00e9historiques autour des Alpes sur Wikipedia\n<a href=\"https://fr.wikipedia.org/wiki/Sites_palafittiques_pr%c3%a9historiques_autour_des_Alpes\" rel=\"nofollow\">fr.wikipedia.org/wiki/Sites_palafittiques_pr%C3%A9histori...</a>\n\n<i>Laur\u00e9at du Prix du Mus\u00e9e du Conseil de l\u2019Europe en 2003, le Lat\u00e9nium a accueilli en 2011 la c\u00e9r\u00e9monie organis\u00e9e par l\u2019UNESCO pour c\u00e9l\u00e9brer l\u2019inscription des palafittes du pourtour alpin (Allemagne, Autriche, France, Italie, Slov\u00e9nie et Suisse) au Patrimoine mondial de l\u2019humanit\u00e9.</i> extrait du site du Lat\u00e9nium \n\nSite officiel du Lat\u00e9nium, parc et mus\u00e9e d'arch\u00e9ologie de Neuch\u00e2tel\n<a href=\"http://latenium.ch/\" rel=\"nofollow\">latenium.ch/</a>"}, "dateupload": "1533156838", "lastupdate": "1534923295", "datetaken": "2018-07-22 14:36:52", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "dalbera", "iconserver": "5463", "iconfarm": 6, "tags": "dalbera hauterive suisse lat\u00e9nium mus\u00e9edarch\u00e9ologie parcarch\u00e9ologique paysdeneuch\u00e2tel", "originalsecret": "a5fbb71d7b", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.007928", "longitude": "6.971898", "accuracy": "15", "context": 0, "place_id": "xnGMAylWWr_wrWY", "woeid": "785025", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/936/41982081480_8740b985fe_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "41982075240", "owner": "72746018@N00", "secret": "187e861a5a", "server": "1840", "farm": 2, "title": "La navigation sur le lac (Lat\u00e9nium, Hauterive, Suisse)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "4", "description": {"_content": "<b>Le chaland gallo-romain de Bevaix mesure 20 m\u00e8tres. Il a \u00e9t\u00e9 d\u00e9couvert au fond du lac de Neuch\u00e2tel</b>\n\n\nSite officiel du Lat\u00e9nium, parc et mus\u00e9e d'arch\u00e9ologie de Neuch\u00e2tel\n<a href=\"http://latenium.ch/\" rel=\"nofollow\">latenium.ch/</a>"}, "dateupload": "1533156819", "lastupdate": "1534923296", "datetaken": "2018-07-22 14:58:01", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "dalbera", "iconserver": "5463", "iconfarm": 6, "tags": "dalbera hauterive suisse lat\u00e9nium mus\u00e9edarch\u00e9ologie parcarch\u00e9ologique paysdeneuch\u00e2tel", "originalsecret": "68823de7ba", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.007928", "longitude": "6.971898", "accuracy": "15", "context": 0, "place_id": "xnGMAylWWr_wrWY", "woeid": "785025", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/1840/41982075240_187e861a5a_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "28851284437", "owner": "72746018@N00", "secret": "8e6f2060cf", "server": "861", "farm": 1, "title": "Le Lat\u00e9nium et son parc arch\u00e9ologique (Hauterive, Suisse)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "4", "description": {"_content": "<b>\u00c0 cot\u00e9 du b\u00e2timent du mus\u00e9e, trois maisons reconstitu\u00e9es d'un village n\u00e9olithique d'il y a 6000 ans qui se trouvait \u00e0 cet emplacement avec un niveau du lac qui \u00e9tait plus bas qu'actuellement. \nAu premier plan, un bassin sur\u00e9lev\u00e9 montre le niveau du lac de Neuch\u00e2tel plus haut qu'aujourd'hui, avant la correction des eaux du Jura qui a eu lieu entre 1869 et 1891 </b>\nLe niveau du lac a connu au cours des quinze derniers mill\u00e9naires de fortes variations de plus de 5 m\u00e8tres;\n\n---------\n\nLe Lat\u00e9nium est un parc et un mus\u00e9e d'arch\u00e9ologie r\u00e9gionale, ouvert en 2001 sur les bords du lac de Neuch\u00e2tel en Suisse.\n\nSon nom \u00e9voque le site arch\u00e9ologique de La T\u00e8ne, (situ\u00e9 \u00e0 quelques centaines de m\u00e8tres) qui est une r\u00e9f\u00e9rence pour la civilisation celtique ayant habit\u00e9 l\u2019Europe enti\u00e8re, de l\u2019Irlande \u00e0 la Turquie, de 450 \u00e0 50 av. J.-C. \n\nSite officiel du Lat\u00e9nium, parc et mus\u00e9e d'arch\u00e9ologie de Neuch\u00e2tel\n<a href=\"http://latenium.ch/\" rel=\"nofollow\">latenium.ch/</a>"}, "dateupload": "1533145173", "lastupdate": "1534923298", "datetaken": "2018-07-22 10:59:15", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "dalbera", "iconserver": "5463", "iconfarm": 6, "tags": "dalbera hauterive suisse lat\u00e9nium mus\u00e9edarch\u00e9ologie parcarch\u00e9ologique paysdeneuch\u00e2tel", "originalsecret": "e5eb832895", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005775", "longitude": "6.970300", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "xnGMAylWWr_wrWY", "woeid": "785025", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/861/28851284437_8e6f2060cf_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "28850835397", "owner": "72746018@N00", "secret": "4434dc14c6", "server": "1777", "farm": 2, "title": "Maquette de l'oppidum celte du Mont-Vully (Lat\u00e9nium, Hauterive, Suisse)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "4", "description": {"_content": "<b>Maquette du rempart de l'oppidum celte du Mont-Vully pr\u00e9sent\u00e9 dans la salle du Lat\u00e9nium consacr\u00e9e aux celtes de la T\u00e8ne</b>\n\nEntre les lacs de Neuch\u00e2tel et de Morat s'\u00e9l\u00e8ve le Mont-Vully sur lequel en 1959 fut mis en \u00e9vidence un habitat celte fortifi\u00e9 de 50 hectares barr\u00e9 sur son versant occidental par un rempart de 600 m de longueur. Le rempart \u00e9tait constitu\u00e9 de poteaux verticaux et de poutres horizontales alternant avec des murs en pierre s\u00e8che. \nLarge de 12m, une porte monumentale donnait acc\u00e8s \u00e0 la place forte. Des traces d'incendie ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9v\u00e9l\u00e9es lors des fouilles arch\u00e9ologiques, elles sont \u00e0 mettre en relation avec l'\u00e9migration des Helv\u00e8tes en 58 av. J.-C. et \u00e0 leur pratique de la &quot;terre brul\u00e9e&quot;.\n\n\nSite officiel du Lat\u00e9nium, parc et mus\u00e9e d'arch\u00e9ologie de Neuch\u00e2tel\n<a href=\"http://latenium.ch/\" rel=\"nofollow\">latenium.ch/</a>"}, "dateupload": "1533143704", "lastupdate": "1534923300", "datetaken": "2018-07-22 14:14:27", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "dalbera", "iconserver": "5463", "iconfarm": 6, "tags": "dalbera anniedalbera lac paysdeneuch\u00e2tel oppidum hauterive d\u00e9barcad\u00e8re lat\u00e9nium suisse lat\u00e8ne celtes helv\u00e8tes arch\u00e9ologie", "originalsecret": "6f093d63b8", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.007511", "longitude": "6.971372", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "xnGMAylWWr_wrWY", "woeid": "785025", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/1777/28850835397_4434dc14c6_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "28850803407", "owner": "72746018@N00", "secret": "83ec832465", "server": "855", "farm": 1, "title": "Armes des Celtes de la T\u00e8ne (Lat\u00e9nium, Hauterive, Suisse)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "4", "description": {"_content": "<b>Armement pr\u00e9sent\u00e9 dans la salle consacr\u00e9e aux celtes de la T\u00e8ne</b>\nLat\u00e9nium, Hauterive, Suisse\n\nLe site arch\u00e9ologique de la T\u00e8ne, est situ\u00e9 dans le lit de la rivi\u00e8re reliant le lac de Neuch\u00e2tel \u00e0 celui de Bienne. \nLe site a \u00e9t\u00e9 d\u00e9couvert en 1857 puis fouill\u00e9 de 1907 \u00e0 1918. Il a permis de trouver 2500 objets tr\u00e8s bien conserv\u00e9s, en fer, bronze, bois, c\u00e9ramique. Une partie des objets date du 3\u00e8 si\u00e8cle av. J.-C., une autre remonte \u00e0 l'\u00e9poque romaine. \n\nCe gisement extraordinaire de la T\u00e8ne a donn\u00e9 son nom \u00e0 la civilisation celtique du second \u00e2ge du fer, de 450 environ \u00e0 la fin du 1er si\u00e8cle av. J.-C. \nDans l'Antiquit\u00e9, la T\u00e8ne fut un important centre r\u00e9gional le long de l'axe Rh\u00f4ne-Rhin, o\u00f9 des produits manufactur\u00e9s \u00e9taient transport\u00e9s par voie d'eau ou par route. \n\nSite officiel du Lat\u00e9nium, parc et mus\u00e9e d'arch\u00e9ologie de Neuch\u00e2tel\n<a href=\"http://latenium.ch/\" rel=\"nofollow\">latenium.ch/</a>"}, "dateupload": "1533143608", "lastupdate": "1533197596", "datetaken": "2018-07-22 14:16:31", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "dalbera", "iconserver": "5463", "iconfarm": 6, "tags": "dalbera lac paysdeneuch\u00e2tel hauterive d\u00e9barcad\u00e8re lat\u00e9nium suisse lat\u00e8ne celtes helv\u00e8tes armes arch\u00e9ologie", "originalsecret": "81893fd356", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.007511", "longitude": "6.971372", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "xnGMAylWWr_wrWY", "woeid": "785025", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/855/28850803407_83ec832465_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "43737751912", "owner": "72746018@N00", "secret": "4c7768dd3a", "server": "1794", "farm": 2, "title": "Le site arch\u00e9ologique de la T\u00e8ne (Lat\u00e9nium, Hauterive, Suisse)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "4", "description": {"_content": "<b>Huile sur toile d'Auguste Bachelin de 1878 sur le site arch\u00e9ologique de la T\u00e8ne, pr\u00e9sent\u00e9 dans la salle consacr\u00e9e aux celtes de la T\u00e8ne</b>\nLat\u00e9nium, Hauterive, Suisse\n\nLe site arch\u00e9ologique de la T\u00e8ne, est situ\u00e9 dans le lit de la rivi\u00e8re reliant le lac de Neuch\u00e2tel \u00e0 celui de Bienne. \nLe site a \u00e9t\u00e9 d\u00e9couvert en 1857 puis fouill\u00e9 de 1907 \u00e0 1918. Il a permis de trouver 2500 objets tr\u00e8s bien conserv\u00e9s, en fer, bronze, bois, c\u00e9ramique. Une partie des objets date du 3\u00e8 si\u00e8cle av. J.-C., une autre remonte \u00e0 l'\u00e9poque romaine. \n\nCe gisement extraordinaire de la T\u00e8ne a donn\u00e9 son nom \u00e0 la civilisation celtique du second \u00e2ge du fer, de 450 environ \u00e0 la fin du 1er si\u00e8cle av. J.-C. \nDans l'Antiquit\u00e9, la T\u00e8ne fut un important centre r\u00e9gional le long de l'axe Rh\u00f4ne-Rhin, o\u00f9 des produits manufactur\u00e9s \u00e9taient transport\u00e9s par voie d'eau ou par route. \n\nSite officiel du Lat\u00e9nium, parc et mus\u00e9e d'arch\u00e9ologie de Neuch\u00e2tel\n<a href=\"http://latenium.ch/\" rel=\"nofollow\">latenium.ch/</a>"}, "dateupload": "1533138959", "lastupdate": "1534923310", "datetaken": "2018-07-22 14:10:38", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "dalbera", "iconserver": "5463", "iconfarm": 6, "tags": "dalbera anniedalbera lac paysdeneuch\u00e2tel hauterive d\u00e9barcad\u00e8re lat\u00e9nium suisse lat\u00e8ne celtes helv\u00e8tes arch\u00e9ologie", "originalsecret": "c168e577c4", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.007511", "longitude": "6.971372", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "xnGMAylWWr_wrWY", "woeid": "785025", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/1794/43737751912_4c7768dd3a_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "42876172355", "owner": "72746018@N00", "secret": "6474f5ec25", "server": "1780", "farm": 2, "title": "Les Celtes de la T\u00e8ne (Lat\u00e9nium, Hauterive, Suisse)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "4", "description": {"_content": "<b>Salle consacr\u00e9e aux celtes de la T\u00e8ne</b>\nLat\u00e9nium, Hauterive, Suisse\n\nLe site arch\u00e9ologique de la T\u00e8ne, est situ\u00e9 dans le lit de la rivi\u00e8re reliant le lac de Neuch\u00e2tel \u00e0 celui de Bienne. \nLe site a \u00e9t\u00e9 d\u00e9couvert en 1857 puis fouill\u00e9 de 1907 \u00e0 1918. Il a permis de trouver 2500 objets tr\u00e8s bien conserv\u00e9s, en fer, bronze, bois, c\u00e9ramique. Une partie des objets date du 3\u00e8 si\u00e8cle av. J.-C., une autre remonte \u00e0 l'\u00e9poque romaine. \n\nCe gisement extraordinaire de la T\u00e8ne a donn\u00e9 son nom \u00e0 la civilisation celtique du second \u00e2ge du fer, de 450 environ \u00e0 la fin du 1er si\u00e8cle av. J.-C. \nDans l'Antiquit\u00e9, la T\u00e8ne fut un important centre r\u00e9gional le long de l'axe Rh\u00f4ne-Rhin, o\u00f9 des produits manufactur\u00e9s \u00e9taient transport\u00e9s par voie d'eau ou par route. \n\nSite officiel du Lat\u00e9nium, parc et mus\u00e9e d'arch\u00e9ologie de Neuch\u00e2tel\n<a href=\"http://latenium.ch/\" rel=\"nofollow\">latenium.ch/</a>"}, "dateupload": "1533116945", "lastupdate": "1534923311", "datetaken": "2018-07-22 13:52:09", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "dalbera", "iconserver": "5463", "iconfarm": 6, "tags": "dalbera anniedalbera lac paysdeneuch\u00e2tel hauterive d\u00e9barcad\u00e8re lat\u00e9nium suisse lat\u00e8ne celtes helv\u00e8tes arch\u00e9ologie", "originalsecret": "2258eab775", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.007511", "longitude": "6.971372", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "xnGMAylWWr_wrWY", "woeid": "785025", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/1780/42876172355_6474f5ec25_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "43042107304", "owner": "72746018@N00", "secret": "511c02c663", "server": "1831", "farm": 2, "title": "La T\u00e8ne vue du d\u00e9barcad\u00e8re du Lat\u00e9nium sur le lac de Neuch\u00e2tel (Suisse)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "4", "description": {"_content": "<b>Le d\u00e9barcad\u00e8re du Lat\u00e9nium \u00e0 Hauterive sur le lac de Neuch\u00e2tel</b>\n\n<b>Au fond, \u00e0 gauche sur la rive oppos\u00e9e du lac, le site arch\u00e9ologique de la T\u00e8ne,</b> situ\u00e9 dans le lit de la rivi\u00e8re reliant le lac de Neuch\u00e2tel \u00e0 celui de Bienne. \nLe site a \u00e9t\u00e9 d\u00e9couvert en 1857 puis fouill\u00e9 de 1907 \u00e0 1918. Il a permis de trouver 2500 objets tr\u00e8s bien conserv\u00e9s, en fer, bronze, bois, c\u00e9ramique. Une partie des objets date du 3\u00e8 si\u00e8cle av. J.-C., une autre remonte \u00e0 l'\u00e9poque romaine. \nCe gisement extraordinaire de la T\u00e8ne a donn\u00e9 son nom \u00e0 la civilisation celtique du second \u00e2ge du fer, de 450 environ \u00e0 la fin du 1er si\u00e8cle av. J.-C. \nDans l'Antiquit\u00e9, la T\u00e8ne fut un important centre r\u00e9gional le long de l'axe Rh\u00f4ne-Rhin, o\u00f9 des produits manufactur\u00e9s \u00e9taient transport\u00e9s par voie d'eau ou par route. \n\n<b>Au fond, \u00e0 droite, sur le mont-Vully, se trouvait un oppidum celte,</b> appel\u00e9 l'Al\u00e9sia helv\u00e8te qui domine le site de la T\u00e8ne. Des fouilles arch\u00e9ologiques ont mis au jour un habitat fortifi\u00e9 de 50 hectares. Le site a du \u00eatre un march\u00e9 r\u00e9gional et un centre d'artisanat entre 120 et 60 av. J.-C. Il faisait partie du territoire des Helv\u00e8tes, d\u00e9crit par Jules C\u00e9sar. Des traces d'un violent incendie y ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9couvertes, elles sont probablement \u00e0 mettre en relation avec l'\u00e9migration des Helv\u00e8tes en 58 avant notre \u00e8re vers l'ouest de la Gaule transalpine. Cet \u00e9pisode a jou\u00e9 un r\u00f4le d\u00e9terminant dans le commencement de la guerre des Gaules.\n<a href=\"https://fr.wikipedia.org/wiki/Helv%c3%a8tes\" rel=\"nofollow\">fr.wikipedia.org/wiki/Helv%C3%A8tes</a>\n\nPhoto Annie Dalb\u00e9ra\n\nSite officiel du Lat\u00e9nium, parc et mus\u00e9e d'arch\u00e9ologie de Neuch\u00e2tel\n<a href=\"http://latenium.ch/\" rel=\"nofollow\">latenium.ch/</a>"}, "dateupload": "1533026903", "lastupdate": "1534923313", "datetaken": "2018-07-22 15:54:40", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "dalbera", "iconserver": "5463", "iconfarm": 6, "tags": "dalbera anniedalbera lac paysdeneuch\u00e2tel hauterive d\u00e9barcad\u00e8re lat\u00e9nium suisse lat\u00e8ne celtes helv\u00e8tes arch\u00e9ologie", "originalsecret": "95bfb0f32b", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005775", "longitude": "6.970300", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "xnGMAylWWr_wrWY", "woeid": "785025", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/1831/43042107304_511c02c663_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "41949468030", "owner": "72746018@N00", "secret": "b0b4cdebe5", "server": "860", "farm": 1, "title": "Maison de la fin de l'\u00e2ge du bronze (Hauterive, Suisse)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "4", "description": {"_content": "<b>Reconstitution d'une maison d'il y a 3000 ans dans le parc du Lat\u00e9nium</b>\nCette maison de la fin de l'\u00e2ge du bronze montre une technique de construction \u00e0 plancher sur\u00e9lev\u00e9 qui permettait de faire face aux inondations, ph\u00e9nom\u00e8ne fr\u00e9quent autour des lacs du pays de Neuch\u00e2tel avant la correction des eaux du Jura entre 1869 et 1891. \nCe type de maison est courant dans les cit\u00e9s lacustres.\n\n--------\n\nLe Lat\u00e9nium est un parc et un mus\u00e9e d'arch\u00e9ologie r\u00e9gionale, ouvert en 2001 sur les bords du lac de Neuch\u00e2tel en Suisse.\n\nSon nom \u00e9voque le site arch\u00e9ologique de La T\u00e8ne, (situ\u00e9 \u00e0 quelques centaines de m\u00e8tres) qui est une r\u00e9f\u00e9rence pour la civilisation celtique ayant habit\u00e9 l\u2019Europe enti\u00e8re, de l\u2019Irlande \u00e0 la Turquie, de 450 \u00e0 50 av. J.-C. \n\nSite officiel du Lat\u00e9nium, parc et mus\u00e9e d'arch\u00e9ologie de Neuch\u00e2tel\n<a href=\"http://latenium.ch/\" rel=\"nofollow\">latenium.ch/</a>"}, "dateupload": "1533025657", "lastupdate": "1534923314", "datetaken": "2018-07-22 17:37:12", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "dalbera", "iconserver": "5463", "iconfarm": 6, "tags": "dalbera hauterive suisse lat\u00e9nium mus\u00e9edarch\u00e9ologie parcarch\u00e9ologique paysdeneuch\u00e2tel arch\u00e9ologieexp\u00e9rimentale", "originalsecret": "ed5d11664f", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.007035", "longitude": "6.971479", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "xnGMAylWWr_wrWY", "woeid": "785025", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/860/41949468030_b0b4cdebe5_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "29887060168", "owner": "72746018@N00", "secret": "bff539c0bc", "server": "1791", "farm": 2, "title": "Le pont celtique du Lat\u00e9nium (Hauterive, Suisse)", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "4", "description": {"_content": "<b>Reconstitution d'un pont celtique dans le parc du Lat\u00e9nium</b>\nLa reconstitution est conforme aux d\u00e9couvertes arch\u00e9ologiques d'un pont de l'\u00e9poque celte qui ont eu lieu en 1965 \u00e0 Cornaux-Les -Sauges dans les eaux de la Thielle.\n\n\nSite officiel du Lat\u00e9nium, parc et mus\u00e9e d'arch\u00e9ologie de Neuch\u00e2tel\n<a href=\"http://latenium.ch/\" rel=\"nofollow\">latenium.ch/</a>"}, "dateupload": "1533025640", "lastupdate": "1534923316", "datetaken": "2018-07-22 15:51:02", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "dalbera", "iconserver": "5463", "iconfarm": 6, "tags": "dalbera paysdeneuch\u00e2tel suisse arch\u00e9ologieexp\u00e9rimentale lat\u00e9nium hauterive", "originalsecret": "4733f4c7c0", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005775", "longitude": "6.970300", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "xnGMAylWWr_wrWY", "woeid": "785025", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/1791/29887060168_bff539c0bc_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "42703135734", "owner": "133232907@N04", "secret": "8e68a545d0", "server": "847", "farm": 1, "title": "La jet\u00e9e \u00e0 La T\u00e8ne .", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "<a href=\"https://fr.wikipedia.org/wiki/La_T%C3%A8ne_\" rel=\"nofollow\">fr.wikipedia.org/wiki/La_T%C3%A8ne_</a>(Neuch%C3%A2tel)"}, "dateupload": "1531648537", "lastupdate": "1533457085", "datetaken": "2018-07-15 10:16:24", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "francis.stadelmann", "iconserver": "65535", "iconfarm": 66, "tags": "", "originalsecret": "779f86dde8", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.002222", "longitude": "7.020000", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/847/42703135734_8e68a545d0_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "41167577920", "owner": "159150092@N02", "secret": "d44d0bf644", "server": "892", "farm": 1, "title": "Transports Publics Neuch\u00e2telois Nr. 113 Ch\u00e2teau", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "Der NAW/Hess/ABB BGT-25 Nr. 113 &quot;Graub\u00fcnden&quot; der Transports Publics Neuch\u00e2telois bei der Haltestelle Ch\u00e2teau.\n\n"}, "dateupload": "1529824351", "lastupdate": "1590572703", "datetaken": "2008-08-06 15:07:59", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Bus und Bahn by SF", "iconserver": "973", "iconfarm": 1, "tags": "transportspublics neuch\u00e2telois neuch\u00e2tel neuenburg tn transn trolleybus oberleitungsbus obus filobus naw hess bgt25 bgt525 abb", "latitude": "47.012712", "longitude": "6.974515", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "xnGMAylWWr_wrWY", "woeid": "785025", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/892/41167577920_d44d0bf644_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "42728280411", "owner": "12303796@N00", "secret": "2be2498c52", "server": "1743", "farm": 2, "title": "", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "3", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1528697571", "lastupdate": "1528697573", "datetaken": "2018-06-10 15:15:21", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "74-ant-ma", "iconserver": "1820", "iconfarm": 2, "tags": "", "originalsecret": "2ff3bc038d", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.016577", "longitude": "7.019647", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/1743/42728280411_2be2498c52_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "27685252747", "owner": "69781349@N04", "secret": "9909d3492e", "server": "1751", "farm": 2, "title": "CHRI4421", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1528105468", "lastupdate": "1541858769", "datetaken": "2018-06-03 10:24:24", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "poffet", "iconserver": "4755", "iconfarm": 5, "tags": "saintblaise neuch\u00e2tel suisse ch macro", "originalsecret": "1f3df926f6", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.017620", "longitude": "6.996059", "accuracy": "15", "context": 0, "place_id": "yXINSSNUVLou_UFJoA", "woeid": "56064360", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/1751/27685252747_9909d3492e_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "42555779791", "owner": "69781349@N04", "secret": "bb415f4f42", "server": "1722", "farm": 2, "title": "CHRI4379", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1528105468", "lastupdate": "1541858749", "datetaken": "2018-06-03 10:22:19", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "poffet", "iconserver": "4755", "iconfarm": 5, "tags": "saintblaise neuch\u00e2tel suisse ch macro", "originalsecret": "6c966b7c75", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.017620", "longitude": "6.996059", "accuracy": "15", "context": 0, "place_id": "yXINSSNUVLou_UFJoA", "woeid": "56064360", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/1722/42555779791_bb415f4f42_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "27685251787", "owner": "69781349@N04", "secret": "c22c6ab2ea", "server": "1732", "farm": 2, "title": "CHRI9371", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1528105469", "lastupdate": "1541858732", "datetaken": "2018-06-03 11:28:01", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "poffet", "iconserver": "4755", "iconfarm": 5, "tags": "saintblaise neuch\u00e2tel suisse ch macro", "originalsecret": "b15181bcd2", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.017620", "longitude": "6.996059", "accuracy": "15", "context": 0, "place_id": "yXINSSNUVLou_UFJoA", "woeid": "56064360", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/1732/27685251787_c22c6ab2ea_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "42555778841", "owner": "69781349@N04", "secret": "c0cbdffdb2", "server": "1757", "farm": 2, "title": "17", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1528105469", "lastupdate": "1547403908", "datetaken": "2018-06-03 11:17:55", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "poffet", "iconserver": "4755", "iconfarm": 5, "tags": "saintblaise neuch\u00e2tel suisse ch macro", "originalsecret": "5864b8d836", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.017883", "longitude": "6.996595", "accuracy": "15", "context": 0, "place_id": "yXINSSNUVLou_UFJoA", "woeid": "56064360", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/1757/42555778841_c0cbdffdb2_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "40747225970", "owner": "69781349@N04", "secret": "c267aea354", "server": "1721", "farm": 2, "title": "10", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1528105470", "lastupdate": "1541858691", "datetaken": "2018-06-03 11:04:53", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "poffet", "iconserver": "4755", "iconfarm": 5, "tags": "saintblaise neuch\u00e2tel suisse ch macro", "originalsecret": "a218253dbc", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.017693", "longitude": "6.996209", "accuracy": "15", "context": 0, "place_id": "yXINSSNUVLou_UFJoA", "woeid": "56064360", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/1721/40747225970_c267aea354_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "42503546452", "owner": "69781349@N04", "secret": "f16eb6cfd5", "server": "1748", "farm": 2, "title": "CHRI4663", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1528105470", "lastupdate": "1541858664", "datetaken": "2018-06-03 10:47:15", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "poffet", "iconserver": "4755", "iconfarm": 5, "tags": "saintblaise neuch\u00e2tel suisse ch macro", "originalsecret": "3a30781da3", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.017883", "longitude": "6.996595", "accuracy": "15", "context": 0, "place_id": "yXINSSNUVLou_UFJoA", "woeid": "56064360", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/1748/42503546452_f16eb6cfd5_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "42426729192", "owner": "54541275@N04", "secret": "29ab0b5fdd", "server": "1756", "farm": 2, "title": "St-Blaise", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1527785234", "lastupdate": "1528132909", "datetaken": "2016-07-11 21:53:14", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "swoony", "iconserver": "2894", "iconfarm": 3, "tags": "marinepagnier neuch\u00e2tel suisse ch", "originalsecret": "2a0ae36e80", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.008543", "longitude": "6.993302", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "yXINSSNUVLou_UFJoA", "woeid": "56064360", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/1756/42426729192_29ab0b5fdd_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "42370255521", "owner": "157408814@N06", "secret": "dbebd347b2", "server": "1726", "farm": 2, "title": "DSC04090", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "Alpes Bernoises"}, "dateupload": "1527362612", "lastupdate": "1528200651", "datetaken": "2018-02-13 07:36:45", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "loomistudio", "iconserver": "974", "iconfarm": 1, "tags": "loomistudio", "originalsecret": "0fe62e46da", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.016341", "longitude": "6.971940", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "xnGMAylWWr_wrWY", "woeid": "785025", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/1726/42370255521_dbebd347b2_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "42370255081", "owner": "157408814@N06", "secret": "afc485f58d", "server": "1747", "farm": 2, "title": "DSC04092", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "Neuch\u00e2tel"}, "dateupload": "1527362613", "lastupdate": "1527367444", "datetaken": "2018-02-13 07:38:08", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "loomistudio", "iconserver": "974", "iconfarm": 1, "tags": "loomistudio", "originalsecret": "3ee8c81c2a", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.016341", "longitude": "6.971940", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "xnGMAylWWr_wrWY", "woeid": "785025", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/1747/42370255081_afc485f58d_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "40562371420", "owner": "157408814@N06", "secret": "98d1ce084a", "server": "1736", "farm": 2, "title": "DSC06922", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "Libellule"}, "dateupload": "1527362616", "lastupdate": "1527367369", "datetaken": "2018-05-20 13:13:17", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "loomistudio", "iconserver": "974", "iconfarm": 1, "tags": "loomistudio dragonfly libellule", "originalsecret": "d50f384571", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.011103", "longitude": "6.985244", "accuracy": "15", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/1736/40562371420_98d1ce084a_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "42321385882", "owner": "157408814@N06", "secret": "6824ee554b", "server": "877", "farm": 1, "title": "DSC06926", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "Libellule"}, "dateupload": "1527362616", "lastupdate": "1527367348", "datetaken": "2018-05-20 13:15:01", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "loomistudio", "iconserver": "974", "iconfarm": 1, "tags": "loomistudio libellule dragonfly", "originalsecret": "c18e5b5b3f", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.011074", "longitude": "6.984944", "accuracy": "15", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/877/42321385882_6824ee554b_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "42370252221", "owner": "157408814@N06", "secret": "7f73021c08", "server": "1754", "farm": 2, "title": "DSC06939", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1527362616", "lastupdate": "1527367329", "datetaken": "2018-05-20 13:26:02", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "loomistudio", "iconserver": "974", "iconfarm": 1, "tags": "loomistudio", "originalsecret": "a7fa6d2cc6", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.010869", "longitude": "6.983699", "accuracy": "15", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/1754/42370252221_7f73021c08_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "26976502198", "owner": "78606496@N02", "secret": "9ba588d4bf", "server": "816", "farm": 1, "title": "_69B5917", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1521230912", "lastupdate": "1524988132", "datetaken": "2018-03-03 00:14:17", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "DDPhotographie", "iconserver": "5474", "iconfarm": 6, "tags": "ne neuchatel cold froid hiver lac lake landscape longesposure longuepose lune moon neige night nuit palafitte paysage snow suisse switzerland winter neuch\u00e2tel ch", "originalsecret": "ed837c5877", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005202", "longitude": "6.967052", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/816/26976502198_9ba588d4bf_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "39952162275", "owner": "78606496@N02", "secret": "a46d9604a3", "server": "813", "farm": 1, "title": "_69B5918", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1521230912", "lastupdate": "1560351351", "datetaken": "2018-03-03 00:17:27", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "DDPhotographie", "iconserver": "5474", "iconfarm": 6, "tags": "ne neuchatel cold froid hiver lac lake landscape longesposure longuepose lune moon neige night nuit palafitte paysage snow suisse switzerland winter neuch\u00e2tel ch", "originalsecret": "ddae62c9f3", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005202", "longitude": "6.967052", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/813/39952162275_a46d9604a3_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "40137814304", "owner": "78606496@N02", "secret": "02d07ccde8", "server": "800", "farm": 1, "title": "_69B5920", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1521230912", "lastupdate": "1524988131", "datetaken": "2018-03-03 00:20:00", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "DDPhotographie", "iconserver": "5474", "iconfarm": 6, "tags": "ne neuchatel cold froid hiver lac lake landscape longesposure longuepose lune moon neige night nuit palafitte paysage snow suisse switzerland winter neuch\u00e2tel ch", "originalsecret": "b9aff31a1a", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005202", "longitude": "6.967052", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/800/40137814304_02d07ccde8_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "26976492448", "owner": "78606496@N02", "secret": "fa047a4cbe", "server": "4782", "farm": 5, "title": "_69B5926", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1521230913", "lastupdate": "1545589789", "datetaken": "2018-03-03 00:23:04", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "DDPhotographie", "iconserver": "5474", "iconfarm": 6, "tags": "ne neuchatel cold froid hiver lac lake landscape longesposure longuepose lune moon neige night nuit palafitte paysage snow suisse switzerland winter neuch\u00e2tel ch", "originalsecret": "dc60b7c426", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005202", "longitude": "6.967052", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4782/26976492448_fa047a4cbe_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "25973841997", "owner": "78606496@N02", "secret": "7114f3e657", "server": "4780", "farm": 5, "title": "_69B5916", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1521226830", "lastupdate": "1521226833", "datetaken": "2018-03-03 00:11:07", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "DDPhotographie", "iconserver": "5474", "iconfarm": 6, "tags": "ne neuchatel cold froid hiver lac lake landscape longesposure longuepose lune moon neige night nuit palafitte paysage snow suisse switzerland winter neuch\u00e2tel ch", "originalsecret": "d4b9b37baf", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005202", "longitude": "6.967052", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4780/25973841997_7114f3e657_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "26972535618", "owner": "69781349@N04", "secret": "52aa4ef904", "server": "794", "farm": 1, "title": "FUJI1520", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1521214618", "lastupdate": "1530106252", "datetaken": "2016-06-22 14:06:58", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "poffet", "iconserver": "4755", "iconfarm": 5, "tags": "hauterive neuch\u00e2tel suisse ch macro", "originalsecret": "39477e0d57", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.019593", "longitude": "6.974730", "accuracy": "15", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/794/26972535618_52aa4ef904_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "26972535228", "owner": "69781349@N04", "secret": "a174ed0876", "server": "791", "farm": 1, "title": "FUJI1065", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1521214619", "lastupdate": "1530106252", "datetaken": "2016-06-22 14:02:20", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "poffet", "iconserver": "4755", "iconfarm": 5, "tags": "hauterive neuch\u00e2tel suisse ch macro", "originalsecret": "cc70394898", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.019593", "longitude": "6.974730", "accuracy": "15", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/791/26972535228_a174ed0876_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "39032906480", "owner": "69781349@N04", "secret": "3920c970c3", "server": "787", "farm": 1, "title": "FUJI9289", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1521214619", "lastupdate": "1535396436", "datetaken": "2016-06-11 16:10:14", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "poffet", "iconserver": "4755", "iconfarm": 5, "tags": "hauterive neuch\u00e2tel suisse ch macro", "originalsecret": "597abf8639", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.019593", "longitude": "6.974730", "accuracy": "15", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/787/39032906480_3920c970c3_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "39948100085", "owner": "69781349@N04", "secret": "137f7602f5", "server": "4775", "farm": 5, "title": "DSCF6561", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1521213547", "lastupdate": "1541782475", "datetaken": "2017-06-30 14:31:53", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "poffet", "iconserver": "4755", "iconfarm": 5, "tags": "saintblaise neuch\u00e2tel suisse ch macro", "originalsecret": "c97cc3aa40", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.017526", "longitude": "6.994192", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "9YN4sYlWWr70KSo", "woeid": "784251", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4775/39948100085_137f7602f5_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "26822585518", "owner": "24977341@N04", "secret": "dbfea55f8f", "server": "4775", "farm": 5, "title": "PANO0001_stitch.tiff", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1520531277", "lastupdate": "1520535618", "datetaken": "2018-03-08 16:09:11", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "BiGCoB", "iconserver": "5790", "iconfarm": 6, "tags": "", "originalsecret": "811a339303", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.003072", "longitude": "7.020313", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4775/26822585518_dbfea55f8f_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "39984060234", "owner": "24977341@N04", "secret": "244e0c4a81", "server": "4788", "farm": 5, "title": "Canal de la T\u00e8ne", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1520531250", "lastupdate": "1522245170", "datetaken": "2018-03-08 16:07:46", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "BiGCoB", "iconserver": "5790", "iconfarm": 6, "tags": "", "originalsecret": "cc07548303", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.003086", "longitude": "7.020333", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4788/39984060234_244e0c4a81_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "40541690032", "owner": "78606496@N02", "secret": "6473c8cce5", "server": "4627", "farm": 5, "title": "_69B5914", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1520043792", "lastupdate": "1583776387", "datetaken": "2018-03-03 00:06:10", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "DDPhotographie", "iconserver": "5474", "iconfarm": 6, "tags": "ne neuchatel cold froid hiver lac lake landscape longesposure longuepose lune moon neige night nuit palafitte paysage snow suisse switzerland winter", "originalsecret": "cba94e590a", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005202", "longitude": "6.967052", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4627/40541690032_6473c8cce5_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "25056258107", "owner": "123060615@N05", "secret": "18df05d5df", "server": "4603", "farm": 5, "title": "Cuba Libre", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "[FR] Stylo Tachikawa School-G sur carnet publicitaire\n[EN] Tachikawa School-G fountain pen on promotional notebook"}, "dateupload": "1517066188", "lastupdate": "1517084864", "datetaken": "2018-01-13 21:00:00", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "paox34", "iconserver": "591", "iconfarm": 1, "tags": "restaurants stylo sirensil suisse neuch\u00e2tel switzerland pen", "originalsecret": "826cd7019f", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.009077", "longitude": "6.962199", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4603/25056258107_18df05d5df_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "38923871454", "owner": "69781349@N04", "secret": "aca991a9bd", "server": "4754", "farm": 5, "title": "DSCF2189", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1515683000", "lastupdate": "1542104629", "datetaken": "2017-04-15 15:26:21", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "poffet", "iconserver": "4755", "iconfarm": 5, "tags": "saintblaise neuch\u00e2tel suisse ch macro", "originalsecret": "669b7d1dd3", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.017854", "longitude": "6.996445", "accuracy": "15", "context": 0, "place_id": "yXINSSNUVLou_UFJoA", "woeid": "56064360", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4754/38923871454_aca991a9bd_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "38923867354", "owner": "69781349@N04", "secret": "0c807678a8", "server": "4770", "farm": 5, "title": "FUJI0747", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1515683002", "lastupdate": "1530106252", "datetaken": "2016-06-22 13:56:22", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "poffet", "iconserver": "4755", "iconfarm": 5, "tags": "hauterive neuch\u00e2tel suisse ch macro", "originalsecret": "b1e4bace40", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.019593", "longitude": "6.974730", "accuracy": "15", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4770/38923867354_0c807678a8_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "39632134781", "owner": "69781349@N04", "secret": "45a1907e23", "server": "4717", "farm": 5, "title": "Hauterive_juin 2017-33", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1515683005", "lastupdate": "1541710675", "datetaken": "2017-06-12 09:43:41", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "poffet", "iconserver": "4755", "iconfarm": 5, "tags": "neuch\u00e2tel suisse ch macro hauterive", "originalsecret": "b018360c31", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.019593", "longitude": "6.974730", "accuracy": "15", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4717/39632134781_45a1907e23_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "39483094341", "owner": "82667562@N00", "secret": "24b6d056bf", "server": "4682", "farm": 5, "title": "DSC01618", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "                               "}, "dateupload": "1515026260", "lastupdate": "1515026315", "datetaken": "2017-09-23 11:34:58", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Tom Sanchez", "iconserver": "29", "iconfarm": 1, "tags": "schweiz suisse suiza switzerland svizzera 3seenfahrt bielersee murtensee neuenburgersee", "originalsecret": "47f991ae66", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005019", "longitude": "7.023633", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4682/39483094341_24b6d056bf_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "39483091991", "owner": "82667562@N00", "secret": "2c5fbe33b3", "server": "4733", "farm": 5, "title": "DSC01619", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "                               "}, "dateupload": "1515026261", "lastupdate": "1515026315", "datetaken": "2017-09-23 11:35:48", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Tom Sanchez", "iconserver": "29", "iconfarm": 1, "tags": "schweiz suisse suiza switzerland svizzera 3seenfahrt bielersee murtensee neuenburgersee", "originalsecret": "b402ba0507", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005019", "longitude": "7.023633", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4733/39483091991_2c5fbe33b3_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "24616567647", "owner": "82667562@N00", "secret": "9e43405921", "server": "4690", "farm": 5, "title": "DSC01620", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "                               "}, "dateupload": "1515026262", "lastupdate": "1515026315", "datetaken": "2017-09-23 11:37:12", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Tom Sanchez", "iconserver": "29", "iconfarm": 1, "tags": "schweiz suisse suiza switzerland svizzera 3seenfahrt bielersee murtensee neuenburgersee", "originalsecret": "a2b2240c8c", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005019", "longitude": "7.023633", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4690/24616567647_9e43405921_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "27706427849", "owner": "82667562@N00", "secret": "a186ab0640", "server": "4734", "farm": 5, "title": "DSC01621", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "                               "}, "dateupload": "1515026262", "lastupdate": "1515026314", "datetaken": "2017-09-23 11:39:23", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Tom Sanchez", "iconserver": "29", "iconfarm": 1, "tags": "schweiz suisse suiza switzerland svizzera 3seenfahrt bielersee murtensee neuenburgersee", "originalsecret": "aa7dd378a9", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005019", "longitude": "7.023633", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4734/27706427849_a186ab0640_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "39452760432", "owner": "82667562@N00", "secret": "242ca91dd8", "server": "4591", "farm": 5, "title": "DSC01622", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "                               "}, "dateupload": "1515026262", "lastupdate": "1515026315", "datetaken": "2017-09-23 11:40:22", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Tom Sanchez", "iconserver": "29", "iconfarm": 1, "tags": "schweiz suisse suiza switzerland svizzera 3seenfahrt bielersee murtensee neuenburgersee", "originalsecret": "974408707b", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005019", "longitude": "7.023633", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4591/39452760432_242ca91dd8_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "27706424179", "owner": "82667562@N00", "secret": "46eab2b52a", "server": "4637", "farm": 5, "title": "DSC01624", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "                               "}, "dateupload": "1515026263", "lastupdate": "1515026315", "datetaken": "2017-09-23 11:41:55", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Tom Sanchez", "iconserver": "29", "iconfarm": 1, "tags": "schweiz suisse suiza switzerland svizzera 3seenfahrt bielersee murtensee neuenburgersee", "originalsecret": "7f24b962fd", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005019", "longitude": "7.023633", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4637/27706424179_46eab2b52a_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "39452758332", "owner": "82667562@N00", "secret": "5c83f7915c", "server": "4726", "farm": 5, "title": "DSC01625", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "                               "}, "dateupload": "1515026263", "lastupdate": "1515026315", "datetaken": "2017-09-23 11:42:13", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Tom Sanchez", "iconserver": "29", "iconfarm": 1, "tags": "schweiz suisse suiza switzerland svizzera 3seenfahrt bielersee murtensee neuenburgersee", "originalsecret": "607c5c00ca", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005019", "longitude": "7.023633", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4726/39452758332_5c83f7915c_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "25613314848", "owner": "82667562@N00", "secret": "70e640bbe0", "server": "4687", "farm": 5, "title": "DSC01626", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "                               "}, "dateupload": "1515026264", "lastupdate": "1515026315", "datetaken": "2017-09-23 11:43:06", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Tom Sanchez", "iconserver": "29", "iconfarm": 1, "tags": "schweiz suisse suiza switzerland svizzera 3seenfahrt bielersee murtensee neuenburgersee", "originalsecret": "09896a0a3e", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.000288", "longitude": "7.017819", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4687/25613314848_70e640bbe0_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "39452756452", "owner": "82667562@N00", "secret": "35e5206950", "server": "4600", "farm": 5, "title": "DSC01628", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "                               "}, "dateupload": "1515026264", "lastupdate": "1515026315", "datetaken": "2017-09-23 11:43:15", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Tom Sanchez", "iconserver": "29", "iconfarm": 1, "tags": "schweiz suisse suiza switzerland svizzera 3seenfahrt bielersee murtensee neuenburgersee", "originalsecret": "6a5761dc09", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.000288", "longitude": "7.017819", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4600/39452756452_35e5206950_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "25613312938", "owner": "82667562@N00", "secret": "7fb555fdd4", "server": "4588", "farm": 5, "title": "DSC01629", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "                               "}, "dateupload": "1515026265", "lastupdate": "1515026315", "datetaken": "2017-09-23 11:43:44", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Tom Sanchez", "iconserver": "29", "iconfarm": 1, "tags": "schweiz suisse suiza switzerland svizzera 3seenfahrt bielersee murtensee neuenburgersee", "originalsecret": "d54a9c1ce9", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.000288", "longitude": "7.017819", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4588/25613312938_7fb555fdd4_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "39452754322", "owner": "82667562@N00", "secret": "cc5a30cf3b", "server": "4598", "farm": 5, "title": "DSC01630", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "                               "}, "dateupload": "1515026265", "lastupdate": "1515026315", "datetaken": "2017-09-23 11:43:47", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Tom Sanchez", "iconserver": "29", "iconfarm": 1, "tags": "schweiz suisse suiza switzerland svizzera 3seenfahrt bielersee murtensee neuenburgersee", "originalsecret": "f543f01f64", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.000288", "longitude": "7.017819", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4598/39452754322_cc5a30cf3b_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "25613309948", "owner": "82667562@N00", "secret": "3c9c18f71f", "server": "4679", "farm": 5, "title": "DSC01631", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "                               "}, "dateupload": "1515026266", "lastupdate": "1515026315", "datetaken": "2017-09-23 11:43:51", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Tom Sanchez", "iconserver": "29", "iconfarm": 1, "tags": "schweiz suisse suiza switzerland svizzera 3seenfahrt bielersee murtensee neuenburgersee", "originalsecret": "a6a417dcc1", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.000288", "longitude": "7.017819", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4679/25613309948_3c9c18f71f_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "24616556587", "owner": "82667562@N00", "secret": "1e314bec7c", "server": "4728", "farm": 5, "title": "DSC01636", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "                               "}, "dateupload": "1515026267", "lastupdate": "1515026315", "datetaken": "2017-09-23 11:44:34", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Tom Sanchez", "iconserver": "29", "iconfarm": 1, "tags": "schweiz suisse suiza switzerland svizzera 3seenfahrt bielersee murtensee neuenburgersee", "originalsecret": "1cb2eff194", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.000288", "longitude": "7.017819", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4728/24616556587_1e314bec7c_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "25613306118", "owner": "82667562@N00", "secret": "463d6f2508", "server": "4590", "farm": 5, "title": "DSC01637", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "                               "}, "dateupload": "1515026267", "lastupdate": "1515026315", "datetaken": "2017-09-23 11:44:43", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Tom Sanchez", "iconserver": "29", "iconfarm": 1, "tags": "schweiz suisse suiza switzerland svizzera 3seenfahrt bielersee murtensee neuenburgersee", "originalsecret": "1c637b648f", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.000288", "longitude": "7.017819", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4590/25613306118_463d6f2508_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "24616554397", "owner": "82667562@N00", "secret": "422927fcb3", "server": "4726", "farm": 5, "title": "DSC01639", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "                               "}, "dateupload": "1515026268", "lastupdate": "1515026315", "datetaken": "2017-09-23 11:45:20", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Tom Sanchez", "iconserver": "29", "iconfarm": 1, "tags": "schweiz suisse suiza switzerland svizzera 3seenfahrt bielersee murtensee neuenburgersee", "originalsecret": "4ca4af7aef", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.000288", "longitude": "7.017819", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4726/24616554397_422927fcb3_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "25613301068", "owner": "82667562@N00", "secret": "bd97a3a928", "server": "4733", "farm": 5, "title": "DSC01640", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "                               "}, "dateupload": "1515026268", "lastupdate": "1515026315", "datetaken": "2017-09-23 11:45:30", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Tom Sanchez", "iconserver": "29", "iconfarm": 1, "tags": "schweiz suisse suiza switzerland svizzera 3seenfahrt bielersee murtensee neuenburgersee", "originalsecret": "4a5663e2c3", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.000288", "longitude": "7.017819", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4733/25613301068_bd97a3a928_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "38774579424", "owner": "82667562@N00", "secret": "d41ebb652d", "server": "4589", "farm": 5, "title": "DSC01641", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "                               "}, "dateupload": "1515026268", "lastupdate": "1515026315", "datetaken": "2017-09-23 11:45:36", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Tom Sanchez", "iconserver": "29", "iconfarm": 1, "tags": "schweiz suisse suiza switzerland svizzera 3seenfahrt bielersee murtensee neuenburgersee", "originalsecret": "cd86f707e0", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.000288", "longitude": "7.017819", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4589/38774579424_d41ebb652d_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "25613298068", "owner": "82667562@N00", "secret": "a93eda4e21", "server": "4633", "farm": 5, "title": "DSC01642", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "                               "}, "dateupload": "1515026269", "lastupdate": "1515026315", "datetaken": "2017-09-23 11:45:44", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Tom Sanchez", "iconserver": "29", "iconfarm": 1, "tags": "schweiz suisse suiza switzerland svizzera 3seenfahrt bielersee murtensee neuenburgersee", "originalsecret": "65e865bb2e", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.000288", "longitude": "7.017819", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4633/25613298068_a93eda4e21_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "38774577054", "owner": "82667562@N00", "secret": "c5dd1aa184", "server": "4600", "farm": 5, "title": "DSC01643", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "                               "}, "dateupload": "1515026269", "lastupdate": "1515026315", "datetaken": "2017-09-23 11:46:38", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Tom Sanchez", "iconserver": "29", "iconfarm": 1, "tags": "schweiz suisse suiza switzerland svizzera 3seenfahrt bielersee murtensee neuenburgersee", "originalsecret": "d03d45c34b", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.000288", "longitude": "7.017819", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4600/38774577054_c5dd1aa184_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "39452745712", "owner": "82667562@N00", "secret": "b83d561b9f", "server": "4733", "farm": 5, "title": "DSC01644", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "                               "}, "dateupload": "1515026269", "lastupdate": "1515026315", "datetaken": "2017-09-23 11:47:33", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Tom Sanchez", "iconserver": "29", "iconfarm": 1, "tags": "schweiz suisse suiza switzerland svizzera 3seenfahrt bielersee murtensee neuenburgersee", "originalsecret": "9f2322b4a6", "originalformat": "jpg", "latitude": "46.991933", "longitude": "7.008136", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4733/39452745712_b83d561b9f_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "24616483837", "owner": "82667562@N00", "secret": "9ae5e808c4", "server": "4596", "farm": 5, "title": "DSC01635", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "                               "}, "dateupload": "1515026267", "lastupdate": "1515026314", "datetaken": "2017-09-23 11:44:26", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Tom Sanchez", "iconserver": "29", "iconfarm": 1, "tags": "schweiz suisse suiza switzerland svizzera 3seenfahrt bielersee murtensee neuenburgersee", "originalsecret": "54719a52ef", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.000288", "longitude": "7.017819", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4596/24616483837_9ae5e808c4_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "38919181192", "owner": "54541275@N04", "secret": "15c34ffcfb", "server": "4534", "farm": 5, "title": "front", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1512902197", "lastupdate": "1548274128", "datetaken": "2016-06-05 17:46:07", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "swoony", "iconserver": "2894", "iconfarm": 3, "tags": "bw pier nb long exposure", "originalsecret": "65bdbd810d", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005748", "longitude": "6.970031", "accuracy": "15", "context": 0, "place_id": "xnGMAylWWr_wrWY", "woeid": "785025", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4534/38919181192_15c34ffcfb_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "38955291761", "owner": "54541275@N04", "secret": "c74aaaa4d2", "server": "4689", "farm": 5, "title": "St-Blaise", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1512902193", "lastupdate": "1526863086", "datetaken": "2013-09-10 20:00:31", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "swoony", "iconserver": "2894", "iconfarm": 3, "tags": "poselongue stblaise neuch\u00e2tel suisse ch", "originalsecret": "cffe78588e", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.010028", "longitude": "6.983656", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4689/38955291761_c74aaaa4d2_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "37706022882", "owner": "115353346@N07", "secret": "d533038237", "server": "4492", "farm": 5, "title": "bord du canal", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1508175258", "lastupdate": "1508450674", "datetaken": "2017-10-16 11:42:07", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "mabouya97240", "iconserver": "3806", "iconfarm": 4, "tags": "", "originalsecret": "bbe02dcefa", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.003055", "longitude": "7.021388", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4492/37706022882_d533038237_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "37706020612", "owner": "115353346@N07", "secret": "8892cb85d6", "server": "4455", "farm": 5, "title": "un air d'automne", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1508175249", "lastupdate": "1508450742", "datetaken": "2017-10-16 11:41:26", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "mabouya97240", "iconserver": "3806", "iconfarm": 4, "tags": "", "originalsecret": "bfa61906c8", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005000", "longitude": "7.023611", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4455/37706020612_8892cb85d6_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "37706018902", "owner": "115353346@N07", "secret": "11cda307ac", "server": "4493", "farm": 5, "title": "automne", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1508175242", "lastupdate": "1508450857", "datetaken": "2017-10-16 11:40:17", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "mabouya97240", "iconserver": "3806", "iconfarm": 4, "tags": "", "originalsecret": "e2b0a37372", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.007500", "longitude": "7.016388", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "ilpZc05WWrk.Jzs", "woeid": "783256", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4493/37706018902_11cda307ac_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "37067548113", "owner": "115353346@N07", "secret": "569f0c1215", "server": "4498", "farm": 5, "title": "barge", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1508175241", "lastupdate": "1508450906", "datetaken": "2017-10-16 11:39:54", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "mabouya97240", "iconserver": "3806", "iconfarm": 4, "tags": "", "originalsecret": "5a447519dd", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.005833", "longitude": "7.024722", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4498/37067548113_569f0c1215_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "37689525866", "owner": "115353346@N07", "secret": "ffa3c75244", "server": "4483", "farm": 5, "title": "pont sur le canal", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1508175206", "lastupdate": "1508451002", "datetaken": "2017-10-16 11:36:36", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "mabouya97240", "iconserver": "3806", "iconfarm": 4, "tags": "", "originalsecret": "99eaec135f", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.011111", "longitude": "7.030833", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "hFt8bMxQUL.zJgfI3g", "woeid": "12593239", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4483/37689525866_ffa3c75244_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "37689525366", "owner": "115353346@N07", "secret": "555eeffe8b", "server": "4491", "farm": 5, "title": "contraste", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1508175205", "lastupdate": "1508451070", "datetaken": "2017-10-16 11:32:15", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "mabouya97240", "iconserver": "3806", "iconfarm": 4, "tags": "", "originalsecret": "a0dc2bfa97", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.019722", "longitude": "7.028611", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "feJjBulWWr6.muI", "woeid": "784395", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4491/37689525366_555eeffe8b_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "36628640624", "owner": "77374126@N08", "secret": "eca6cd6c0d", "server": "4378", "farm": 5, "title": "20170926_123023", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1506456679", "lastupdate": "1506456680", "datetaken": "2017-09-26 12:30:23", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Sylvain Dubey", "iconserver": "7515", "iconfarm": 8, "tags": "", "originalsecret": "1f628f42ba", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.013055", "longitude": "6.970277", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "xnGMAylWWr_wrWY", "woeid": "785025", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4378/36628640624_eca6cd6c0d_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "37290830776", "owner": "77374126@N08", "secret": "5327197fcd", "server": "4442", "farm": 5, "title": "20170926_122742", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1506456679", "lastupdate": "1506456679", "datetaken": "2017-09-26 12:27:42", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "Sylvain Dubey", "iconserver": "7515", "iconfarm": 8, "tags": "", "originalsecret": "8a75113e58", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.011388", "longitude": "6.996944", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "ilpZc05WWrk.Jzs", "woeid": "783256", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4442/37290830776_5327197fcd_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "36579235043", "owner": "76631261@N00", "secret": "d69b148cf4", "server": "4339", "farm": 5, "title": "070neuenburg", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "                               "}, "dateupload": "1506104716", "lastupdate": "1506107054", "datetaken": "2017-09-21 17:09:43", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "kick7in", "iconserver": "162", "iconfarm": 1, "tags": "neuenburg neuch\u00e2tel schweiz", "originalsecret": "cc8b4978dc", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.011322", "longitude": "7.006152", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "ilpZc05WWrk.Jzs", "woeid": "783256", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4339/36579235043_d69b148cf4_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "37219363992", "owner": "76631261@N00", "secret": "c5206a3624", "server": "4503", "farm": 5, "title": "069neuenburg", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "                               "}, "dateupload": "1506104716", "lastupdate": "1506107054", "datetaken": "2017-09-21 17:09:28", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "kick7in", "iconserver": "162", "iconfarm": 1, "tags": "neuenburg neuch\u00e2tel schweiz", "originalsecret": "0326136c86", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.011102", "longitude": "7.005630", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "ilpZc05WWrk.Jzs", "woeid": "783256", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4503/37219363992_c5206a3624_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "36539039084", "owner": "76631261@N00", "secret": "852e2f84f4", "server": "4367", "farm": 5, "title": "068neuenburg", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "                               "}, "dateupload": "1506104717", "lastupdate": "1506107054", "datetaken": "2017-09-21 17:08:43", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "kick7in", "iconserver": "162", "iconfarm": 1, "tags": "neuenburg neuch\u00e2tel schweiz", "originalsecret": "204021fb22", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.010947", "longitude": "7.005913", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "ilpZc05WWrk.Jzs", "woeid": "783256", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4367/36539039084_852e2f84f4_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "37219357272", "owner": "76631261@N00", "secret": "1ab5b86ebd", "server": "4458", "farm": 5, "title": "067neuenburg", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": "                               "}, "dateupload": "1506104717", "lastupdate": "1506107054", "datetaken": "2017-09-21 17:07:54", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "kick7in", "iconserver": "162", "iconfarm": 1, "tags": "neuenburg neuch\u00e2tel schweiz", "originalsecret": "e3736a652a", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.010644", "longitude": "7.006238", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "ilpZc05WWrk.Jzs", "woeid": "783256", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4458/37219357272_1ab5b86ebd_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}, {"id": "36548115613", "owner": "75840427@N07", "secret": "76d78635be", "server": "4354", "farm": 5, "title": "", "ispublic": 1, "isfriend": 0, "isfamily": 0, "license": "0", "description": {"_content": ""}, "dateupload": "1505969374", "lastupdate": "1592257425", "datetaken": "2017-09-20 15:39:37", "datetakengranularity": "0", "datetakenunknown": "0", "ownername": "bayoujojo", "iconserver": "7020", "iconfarm": 8, "tags": "", "originalsecret": "6606a9b342", "originalformat": "jpg", "latitude": "47.003977", "longitude": "7.004805", "accuracy": "16", "context": 0, "place_id": "t.E2kW5TUrsbvfovbQ", "woeid": "20103688", "geo_is_public": 1, "geo_is_contact": 0, "geo_is_friend": 0, "geo_is_family": 0, "url_sq": "https://live.staticflickr.com/4354/36548115613_76d78635be_s.jpg", "height_sq": 75, "width_sq": 75}]}, "stat": "ok"}